<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">جام ملت های آسیا 2019 </string>

    <string-array name="options">
        <item>تاریخچه جام</item>
        <item>معرفی ورزشگاه ها</item>
        <item>تنظیمات</item>
        <item>جستجو</item>
        <item>ارسال نظر</item>
        <item>دیگر محصولات</item>
        <item>درباره برنامه</item>
    </string-array>

    <string-array name="fonts">
        <item>نازنین</item>
        <item>یکان</item>
        <item>کودک</item>
        <item>یاقوت</item>
        <item>میترا</item>
        <item>رویا</item>
    </string-array>

    <string-array name="sizes">
        <item>17</item>
        <item>18</item>
        <item>19</item>
        <item>20</item>
        <item>21</item>
        <item>22</item>
        <item>23</item>
        <item>24</item>
        <item>25</item>
    </string-array>




    <string name="about">گروه نرم افزاری ستارگان کویر\n\nبرنامه نویس: مهدی نوریان\nگرافیست: علیرضا شفیعی\nتولید محتوا: محمد حسن نوریان\n\nبا منابع مورد استفاده:</string>

    <string name="history_string">جام ملت‌های آسیا یک جام فوتبال است که کنفدراسیون فوتبال آسیا (ای‌اف‌سی) آن را برگزار می‌کند. قهرمان این جام، قهرمان قاره آسیا در رشته فوتبال می‌باشد و به‌طور خودکار به جام کنفدراسیون‌ها راه می‌یابد. این جام از سال ۱۳۳۵ تا ۱۳۸۳ هر چهار سال یک بار برگزار می‌شد. به دلیل هم‌زمانی این جام با جام ملت‌های اروپا و المپیک، کنفدراسیون فوتبال آسیا تصمیم گرفت تا دوره این بازی‌ها را تغییر دهد تا در سطح جهان به این جام توجه بیشتری شود. بعد از جام ملت‌های آسیا ۲۰۰۴، این جام در سال ۲۰۰۷ برگزار شد (با فاصله سه سال)، اما از این پس باز هم هر چهار سال یک‌بار برگزار شد.\n قدرت‌های اول آسیا سالیان سال بر این جام حکم‌فرمایی می‌کردند، تیم‌های ژاپن و کره‌جنوبی از شرق و تیم‌های ایران و عربستان‌سعودی از غرب آسیا، همواره در میان یکی از تیم‌های دیدار پایانی بوده‌اند. در میان تیم‌های دیگری که در این جام موفق بوده‌اند می‌توان به عراق، امارات، کویت و چین اشاره کرد. استرالیا آخرین کشوری است که به این جام اضافه گردیده‌است.\n هفدهمین دوره جام ملت‌های آسیا در سال ۲۰۱۹ برای نخستین بار با ۲۴ تیم در امارات برگزار خواهد شد.\n تاریخچه\n\n سه دوره نخست\n عبدالرحمان تانکو رئیس کنفدراسیون فوتبال آسیا طرحی به نام جام آسیا را به اعضای اندک کنفدراسیون ارائه کرد. جالب این که اولین دوره جام ملت‌های آسیا، در سال ۱۹۵۶ یعنی چهار سال زودتر از جام ملت‌های اروپا برگزار شد. هنگ‌کنگ نخستین میزبان این جام بود؛ تنها سه کشور در دور پایانی شرکت کردند. کره‌جنوبی نخستین جام آسیا را به خانه برد و اولین قهرمان آسیا لقب گرفت. چهار سال بعد، کره‌جنوبی میزبان جام شد و این بار هم در دو دوره پیاپی جام را در خانه خود نگه داشت؛ هنوز قدرت‌های بزرگ دوره‌های بعد آسیا متولد نشده بودند. ایران در مقدماتی این دوره شرکت کرد ولی به مرحله پایانی صعود نکرد. جام سوم در سال ۱۹۶۴ در اسرائیل برگزار شد. این دوره جزو کم‌رمق‌ترین دوره‌های جام بود. ایران در این دوره هم غایب بوده‌است.\n دوره چهارم ۱۹۶۸\n\n ایران در ۱۹۶۸ میزبان جام آسیا شد. برای نخستین بار جام بصورت گروهی برگزار می‌شد. ایران در یک بازی شبه‌فینال در حالی که برای قهرمانی به یک مساوی احتیاج داشت، اسرائیل را شکست داد و اولین قهرمانی ایران در جام رقم خورد. کم‌کم قدرت‌های آسیایی بیدار شدند. کره‌شمالی، برمه و کره‌جنوبی رقبای ایران در راه قهرمانی بودند.\n دوره پنجم ۱۹۷۲\n\n جام ۱۹۷۲ در بانکوک تایلند برگزار شد. تیم ایران مسیر همواری تا فینال داشت. در این دوره برای نخستین بار مرحله حذفی به مسابقات اضافه شد. تیم ایران در این دوره کمی مغرور به قدرت خود شد و چیزی نمانده بود خیلی زود از جام خداحافظی کند. در بازی با تایلند، ایران با تیم دوم خود به میدان رفت و اگر درخشش علی‌جباری در دقایق پایانی و هت‌تریک او نبود ایران ۲–۰ مغلوب می‌شد اما در پایان ۳ بر ۲ پیروز شد. کره جنوبی و ایران به فینال رسیدند. بازی زیبا و فنی ایران به دلیل استراحت بازیکنان اصلی در بازی نیمه‌نهایی دومین قهرمانی را در پی داشت.\n دوره ششم ۱۹۷۶\n\n تیم‌های عربی کم‌کم وارد مسابقات آسیایی می‌شدند. کشور لبنان به عنوان ششمین میزبان جام ملت‌های آسیا انتخاب شد اما به دلیل جنگ داخلی محروم شد. ایران به دلیل نفوذ فراوان در آسیا میزبانی دوره ششم را برعهده گرفت و در کمتر از هشت سال مجدداً میزبان شد. بازی‌های در دو شهر تبریز و تهران برگزار شد. حاشیه‌های جالب این دوره سوژه عکاسان و خبرنگاران بود. تیم کویت در بدترین فصل ممکن زیر باران پاییزی در ورزشگاه گل‌آلود تبریز بازی می‌کرد. تیم ملی عراق و کویت در نیمه نهایی پس از پایان بازی به زد و خورد پرداختند. تیم ایران در این دوره گلی دریافت نکرد و مقتدرانه به فینال جام صعود کرد. بازی پرانتقاد ایران و زیبای کویت نشانگر ظهور قدرت‌های جدید عربی بود. ایران به لطف یک ضربه آزاد جام را در خانه نگه داشت. کاپیتان تیم ایران پرویز قلیچ‌خانی با سومین قهرمانی ایران به رکوردی جاودانه دست یافت. او تنها بازیکن آسیایی است که سه بار جام زرین آسیا را بالا برده‌است. رکورد سه قهرمانی پیاپی و دوازده پیروزی متوالی (از ۱۹۶۸) رکوردی است که هنوز هیچ تیمی در آسیا به جز ایران به آن دست نیافته‌است.\n دوره هفتم ۱۹۸۰\n\n دوره هفتم ۱۹۸۰ فصل نوینی در فوتبال آسیا بود. کویت میزبان این رقابت‌ها شد نخستین میزبان عربی این مسابقات بهترین تیم تاریخ خود را به همراه داشت. تیم ایران با تکیه بر ستارگان از جام جهانی برگشته خود تا نیمه نهایی بالا آمد اما یک اتفاق نادر در تاریخ جام ملت‌های آسیا افتاد. درست یک روز قبل از بازی ایران و کویت جنگ بین ایران و عراق آغاز شد. تیم ایران پس از ده سال بی شکستی در آسیا در مقابل کویت شکست خورد و از صعود به فینال بازماند. کویت در دومین حضور پیاپی خود در فینال کره‌جنوبی را سه بر صفر در هم کوبید و نخستین تیم عربی قهرمان رقابت‌ها نام گرفت. سقوط ایران با قدرت‌نمایی کویت و تیم‌های عربی همراه بود.\n دوره هشتم ۱۹۸۴\n\n هشتمین دوره ۱۹۸۴ در سنگاپور برگزار شد. تیم عربستان از این دروه به جمع تیم‌های جام ملت‌ها پیوست. ایران با یک تیم استثنایی و پرمهره، کویت قهرمان دوره قبل، در کنار کره‌جنوبی مدعی کسب جام بودند. تیم ایران در نیمه‌نهایی مقابل عربستان قرار گرفت. ایران با گل شاهرخ بیانی تا دقیقه ۸۹ پیروز و در فینال بود اما اشتباه یار خودی (شاهین بیانی برادر شاهرخ) و گل‌به‌خودی او بازی را به مساوی کشید. بازی در ضربات پنالتی به نفع عربستان شد و عربستان در یک فینال به یادماندنی چین را شکست داد و عین ناباوری در اولین حضورش نخستین جامش را بالای سر برد. ایران در این دوره از مسابقات چهارم شد.\n دوره نهم ۱۹۸۸\n\n نهمین دوره ۱۹۸۸ در کشور قطر و برای دومین بار در یک کشور عربی برگزار شد. بازی افتتاحیه جام که بین ایران و قطر بود را میشل پلاتینی گشایش کرد. تیم کره‌جنوبی و چین و عربستان مدعیان جام بودند. تیم کم‌تجربه ایران در این دروه با غلبه بر حریفان صاحب نام خود همه را متعجب کرد. مربی ایران در مقابل کره‌جنوبی تن به یک باخت مصلحتی داد. او برای روبرو نشدن با عربستان تن به شکست داد ولی محاسباتش درست در نیامد و عربستان حریف ایران شد. شکست سنگین سه بر صفر ایران برابر کره جنوبی از نتایج تلخ ایران در جام ملت‌های آسیا است. عربستان این بار مقتدرانه ایران را شکست داد و راهی فینال شد. کره‌جنوبی با غلبه بر چین در فینال حاضر شد اما در ضربات پنالتی جام را به عربستان واگذار کرد تا ناکام‌ترین تیم فینال نام بگیرد. تیم ژاپن برای نخستین بار از این دوره وارد جام آسیا شد.\n دوره دهم ۱۹۹۲\n\n دوره دهم ۱۹۹۲ در کشور ژاپن برگزار شد. سرمایه‌گذاری‌های ژاپن روی ورزش فوتبال سرانجام به ثمر نشست. تیم کره‌جنوبی و امارات تازه از جام جهانی ۱۹۹۰ برگشته و ایران قهرمان بازی‌های آسیایی ۱۹۹۰ مهم‌ترین مدعیان جام بودند. اما بدترین اتفاق ممکن برای ایران افتاد؛ در بازی مقابل ژاپن که سرنوشت‌ساز بود ایران یک گل مشکوک دریافت کرد. داوری جمال شریف مورد اعتراض ایران قرار گرفت و در پی آن حمله به داور باعث اخراج و محرومیت بازیکنان ایرانی شد. ایران برای نخستین بار در تاریخ جام ملت‌ها در گروه‌بندی حذف شد. امارات و ژاپن صعود کردند. عربستان بهترین فرصت برای قهرمانی سوم و شکستن رکورد ایران را پیدا کرد. عربستان در فینال مقابل ژاپن تن به شکست داد تا کشور آفتاب تابان دومین کشور شرقی بعد از کره جنوبی باشد که جام را برده‌است.\n دوره یازدهم ۱۹۹۶\n\n دوره یازدهم (۱۹۹۶) در کشور امارات متحده عربی برگزار شد. تعداد تیم‌های حاضر در جام به ۱۶ تیم افزایش یافت. تیم ایران در بدترین روزهای تاریخ خود بود عربستان‌سعودی و ژاپن و کره‌جنوبی مدعیان کسب قهرمانی بودند. اما جام یازدهم جام شگفتی‌ها بود. حذف ژاپن در یک چهارم نهایی شکست ۶–۲ کره جنوبی برابر ایران و پیروزی عربستان در بازی مجدد مقابل ایران. تیم ملی ایران بهترین نتایج چند ساله‌اش را کسب کرد. عربستان را سه بر صفر برد و کره جنوبی را ناباورانه ۶–۲ مغلوب کرد. عربستان بازی‌های ضعیف به سختی تا مرحله نیمه نهایی بالا آمد. اما باز هم ضربات پنالتی و داور عربستان را به فینال فرستاد. این تیم توانست ایران را در ضربات پنالتی با اشتباه علی‌دائی از پیش رو بردارد. یک فینال کاملاً عربی بین امارات متحده عربی و عربستان برگزار شد. عربستان به سومین قهرمانی خود دست یافت و با رکورد ایران برابر شد.\n دوره دوازدهم ۲۰۰۰\n\n چهار سال بعد پس از بیست‌وچهار سال میزبانی به لبنان رسید. دوره دوازدهم (۲۰۰۰) ژاپن و کره‌جنوبی دوباره به قدرت رسیده بودند. نتایج عجیبی در این دوره خلق شد. از نتایج جالب این دوره می‌توان به: شکست ۴–۱ عربستان مقابل ژاپن شکست کره جنوبی برابر کویت و تساوی ایران و تایلند اشاره کرد. عربستان با وجود نتایج ضعیف به فینال رسید. کره‌جنوبی انتقام شکست دوره قبل را از ایران گرفت و در دقایق پایانی ایران را روی گل طلایی برد. ژاپن و عربستان دوباره فینال را برابر هم برگزار کردند و ژاپن دومین جام خود را به خانه برد و قهرمان شد.\n دوره سیزدهم ۲۰۰۴\n\n در سال ۲۰۰۴ میزبانی به چین رسید و یکی از پرانتقادترین دوره‌های برگزاری بود. تیم‌های اردن و ازبکستان قدرت‌های تازه آسیا بودند. بازی ایران و عمان یکی از بازی‌های جنجالی جام بود. درگیری دو مدافع ایرانی (رحمان‌رضایی و علی‌بداوی) با یکدیگر و حمایت داور ایرانی‌تبار از ایران این بازی را جنجالی کرد. در این دوره تیم ایران ستارگان به نامی چون علی‌دایی، مهدی مهدوی‌کیا که عناوین بهترین بازیکن آسیا را در سال‌های ۱۹۹۹ و ۲۰۰۳ به دوش می‌کشیدند را به همراه داشت. تیم ایران در این دوره بازی‌های زیبایی کرد. درخشش خیره کننده علی‌کریمی و بازی‌های خوب مهدوی‌کیا و حسین‌کعبی به خصوص در بازی مقابل کره‌جنوبی که با هتریک علی‌کریمی همراه بود تیم ایران را در آستانه فینالیست شدن قرار داد ولی در نیمه‌نهایی با اشتباهات عجیب داوری و بی‌دقتی و سهل‌انگاری در زدن پنالتی توسط ایمان مبعلی ویحیی گل محمدی نتوانست از سد چین بگذرد و چین میزبان به فینال رسید. ژاپن خیلی ساده سومین جام را به خانه برد و سومین تیمی نام گرفت که سه بار قهرمان جام ملت‌های آسیا شده‌است. علی‌دایی با زدن چهاردهمین گلش در بازی رده‌بندی برترین گل‌زن تمام ادوار جام ملت‌ها نام گرفت. شونسوکه ناکامورا بهترین بازیکن جام و علی‌کریمی و علا هوبیل به صورت مشترک عنوان آقای گلی رقابت‌ها کسب کردند. علی‌کریمی در همان سال عنوان بازیکن سال آسیا را به دست آورد.\n دوره چهاردهم ۲۰۰۷\n\n به تصمیم کنفدراسیون فوتبال آسیا برای تداخل نداشتن با بازی‌های المپیک و جام ملت‌های اروپا، این دوره با فاصله سه سال نسبت به دوره قبل برگزار شد. چهار کشور مالزی، اندونزی، تایلند و ویتنام میزبان مشترک جام چهاردهم (۲۰۰۷) شدند. برای نخستین بار تیم استرالیا در جام شرکت کرد. عراق تیم شگفتی‌ساز این دوره شد و در نیمه‌نهایی کره‌جنوبی را حذف کرد. ژاپن با پیروزی بر استرالیا یکی از مدعیان را حذف کرد ولی مقابل عربستان‌سعودی تن به شکست داد تا این تیم برای ششمین بار به فینال رسید. یک فینال کاملاً غربی‌عربی بین عراق و عربستان و یک رده‌بندی شرقی بین کره‌جنوبی و ژاپن شکل گرفت. فرصت استثنائی به دست عربستان‌سعودی افتاد تا با قهرمانی چهارم رکورد ایران را شکسته و بر بام آسیا تکیه بزند اما اتفاق عجیبی رخ داد، یعنی دقیقاً عراقی که چندماه پیش و در همان سال در جام ملت‌های غرب‌آسیا در برابر تیم‌ب ایران که درواقع با مراعات ملموس ایران در فینال باز هم به‌راحتی عراق تن به شکست ۲ بر ۰ برابر ایران داده بود و با وجود سهل‌انگاری این تورنمنت توسط تیم ملی ایران اما تیم کشورمان قهرمان غرب‌آسیا شد بزرگ‌ترین شگفتی جام را آفرید و با پیروزی بر عربستان در عین ناباوری قهرمان جام چهاردهم شد.\n دوره پانزدهم ۲۰۱۱\n\n قطر میزبان این دوره بود. ایران در این دوره به سرمربی‌گری افشین قطبی در مرحلهٔ گروهی در حالی که در بازی سوم با تیم ذخیره‌ها به میدان رفت حتی بدون دریافت یک گل با امتیاز کامل به‌عنوان سرگروه صعود نمود. ازبکستان با غلبه بر اردن و استرالیا با شکست دادن عراق به نیمه‌نهایی رسیدند. کره‌جنوبی و ایران برای پنجمین دوره متوالی در مرحله یک‌چهارم نهایی جام ملت‌ها به مصاف هم رفتند که ایران بر خلاف دور گروهی در طول ۹۰ دقیقه بازی تدافعی ارائه داد اما کره توانست با یک گل در وقت‌اضافه پیروز شد تا در این ۵ دیدار با ایران به ۳ برد رسیده باشد. ژاپن مدعی هم قطر میزبان را شکست داد. در نیمه‌نهایی ژاپن پس از تساوی ۲ بر ۲ با کره‌جنوبی در ضربات پنالتی ۳ بر صفر پیروز شد. استرالیا نیز با غافلگیری ازبکستان را با ۶ گل درهم کوبید. در رده‌بندی کره‌جنوبی به سختی ۳ بر ۲ برابر ازبکستان به پیروز رسید و سوم شد. ژاپن هم توسط بازیکن کره‌ای‌الاصل خود با یک گل در وقت‌های اضافه استرالیا را برد و با چهارمین قهرمانی، بر بام قارهٔ کهن تکیه زد و پر افتخارترین تیم آسیا لقب گرفت. ژاپن این ۴ قهرمانی را به فاصلهٔ سال‌های ۱۹۹۲ تا ۲۰۱۱ کسب کرده که این موفقیت خود رکوردی جدید محسوب می‌گردد. فینال این دوره در از رقابت‌ها در شهر دوحه برای نخستین مرتبه در جهان‌فوتبال با ۵۱ دوربین مورد پوشش تصویری قرار گرفت.\n دوره شانزدهم ۲۰۱۵\n\n استرالیا میزبان این دوره از مسابقات بود. ایران با سه برد در مرحله گروهی مقابل بحرین، قطر و امارات به مرحله یک چهارم نهایی راه یافت و به نظر می‌رسید مسیر همواری تا رسیدن به نیمه نهایی داشته باشد اما داوری بحث‌برانگیز داور استرالیایی بنجامین ویلیامز در بازی مقابل عراق، باعث اخراج پولادی در اواخر نیمه اول از زمین شد و در نهایت این دیدار در وقتهای عادی و اضافه ۳–۳ به پایان رسید و در ضربات پنالتی با از دست رفتن پنالتی توسط وحید امیری عراق موفق شد تا از سد ایران عبور کند و برخلاف پیش‌بینی‌ها به مرحله نیمه نهایی راه یابد. از شگفتی‌های دیگر این دوره حذف ژاپن مدعی مقابل امارات در یک چهارم نهایی بود. در نهایت تیم‌های استرالیا، عراق، کره‌جنوبی و امارات به نیمه نهایی راه یافتند. کره جنوبی بازی نسبتاً راحتی را مقابل عراق خسته از بازی ایران انجام داد و با پیروزی ۲–۰ به فینال راه یافت. در دیگر بازی مرحله نیمه‌نهایی استرالیای میزبان امارات را شکست داد و به این ترتیب تیم‌های استرالیا و کره‌جنوبی بازی فینال را با داوری علی‌رضا فغانی برگزار کردند. کره‌جنوبی که تا فینال گلی دریافت نکرده بود و این خود رکوردی تقریباً دست‌نیافتنی محسوب می‌گردد در وقت‌های اضافه در نهایت با نتیجه ۲–۱ مغلوب کشور میزبان گردید؛ استرالیا این کشور در قارهٔ اقیانوسیه اولین قهرمانی‌اش را پس ۳ دوره حضور در جام ملت‌های آسیا در میان بهت و سرافکندی تیم‌های آسیائی جشن گرفت.\n آمار جام ملت ها\n\n تیم‌های موفق جام\n  ژاپن 4 بار قهرمانی (۱۹۹۲, ۲۰۰۰, ۲۰۰۴, ۲۰۱۱)\n  عربستان سعودی۳ بار قهرمانی (۱۹۸۴, ۱۹۸۸, ۱۹۹۶) و ۳ بار نایب قهرمانی (۱۹۹۲, ۲۰۰۰, ۲۰۰۷)\n  ایران ۳ بار قهرمانی (۱۹۶۸, ۱۹۷۲, ۱۹۷۶)، 4 بار مقام سوم (۱۹۸۰, ۱۹۸۸, ۱۹۹۶, ۲۰۰۴) 1 بار مقام چهارم (۱۹۸۴) \n  کره جنوبی ۲ بار قهرمانی (۱۹۵۶, ۱۹۶۰) و ۴ بار نایب قهرمانی(۲۰۱۵, ۱۹۷۲, ۱۹۸۰, ۱۹۸۸)\n  رژیم غاصب صهیونیستی ۱ بار قهرمانی(۱۹۶۴) و ۲  بار نایب قهرمانی (۱۹۵۶, ۱۹۶۰) نکته: رژیم غاصب صهیونیستی از سال ۱۹۷۰ از AFC جداشد. و به یوفا پیوست.\n کویت ۱ بار قهرمانی (۱۹۸۰) و ۱ بار نایب قهرمانی (۱۹۷۶)\n استرالیا ۱ بار قهرمانی (۲۰۱۵) و ۱ بار نایب قهرمانی (۲۰۱۱)\n عراق ۱ بار قهرمانی (۲۰۰۷)\n قهرمانی‌ها به تفکیک مناطق\n\n غرب آسیا:  عربستان سعودی (سه قهرمانی)،  کویت (یک قهرمانی)،  عراق (یک قهرمانی) و  رژیم غاصب صهیونیستی (یک قهرمانی)\n شرق آسیا:  ژاپن (چهار قهرمانی)،  کره جنوبی (دو قهرمانی)،  استرالیا (یک قهرمانی)\n آسیای میانه:  ایران (سه قهرمانی)\n بهترین بازیکن جام\n\n کنفدراسیون فوتبال آسیا در پایان هر دوره از این بازی‌ها با ارزش‌ترین بازیکن از لحاظ فنی را به عنوان بهترین بازیکن برمی‌گزیند. گفتنی است که این جایزه میان سال‌های ۱۹۵۶ تا ۱۹۶۸ وجود نداشت و در سال ۱۹۸۰ برگزار نشد.\n ایران - ابراهیم آشتیانی (۱۹۷۲)\n ایران - علی پروین (۱۹۷۶)\n چین - جیا ژی کوان (۱۹۸۴)\n کره جنوبی - کیم جو سونگ (۱۹۸۸)\n ژاپن - کازایوشی میورا (۱۹۹۲)\n ایران - خداداد عزیزی (۱۹۹۶)\n ژاپن - هیروشی نانامی (۲۰۰۰)\n ژاپن - شونسوکه ناکامورا (۲۰۰۴)\n عراق - یونس محمود (۲۰۰۷)\n ژاپن - کیسوکه هوندا (۲۰۱۱)\n استرالیا - ماسیمو لونگو (۲۰۱۵)\n آقای گل\n\n رژیم غاصب صهیونیستی - نائوم استلماخ ۴ گل (۱۹۵۶)\n کره جنوبی - چو یون اوک ۴ گل (۱۹۶۰)\n رژیم غاصب صهیونیستی - مردخای اشپیگلر و هند - ایندر سینگ ۲ گل (۱۹۶۴)\n ایران - همایون بهزادی، رژیم غاصب صهیونیستی - گیورا اشپیگل و رژیم غاصب صهیونیستی - موشه رومانو ۴ گل (۱۹۶۸)\n ایران - حسین کلانی و کره جنوبی - پارک ای چون ۵ گل (۱۹۷۲)\n ایران - ناصر نورایی، ایران - غلامحسین مظلومی و کویت - فتحی کمیل مرزوق ۳ گل (۱۹۷۶)\n ایران - بهتاش فریبا و کره جنوبی چون سون هو ۷ گل (۱۹۸۰)\n ایران - ناصر محمدخانی، ایران - شاهرخ بیانی و چین - جیا ژی کوان ۳ گل (۱۹۸۴)\n کره جنوبی - لی تائه هو ۳ گل (۱۹۸۸)\n عربستان سعودی - فهد البیشی ۴ گل (۱۹۹۲)\n ایران - علی دایی ۸ گل (۱۹۹۶)\n کره جنوبی - لی دونگ گوک ۶ (۲۰۰۰)\n ایران - علی کریمی و بحرین - علا حبیل ۵ گل (۲۰۰۴)\n کره جنوبی - لی دونگ گوک، ژاپن - نائوهیرو تاکاهارا و عربستان سعودی - یاسر القحطانی ۴ گل (۲۰۰۷)\n کره جنوبی - کو جا چئول ۵ گل (۲۰۱۱)\n امارات متحده عربی - علی مبخوت ۵ گل (۲۰۱۵)\n\n نکته: علی دایی در سال ۱۹۹۶ با زدن هشت گل، رکوردار تعداد گل در یک دوره جام است.\n بیشترین گل زده یک بازیکن در همه دوره‌ها\n\n ایران - علی دایی (۱۴ گل)\n کره جنوبی - لی دونگ گوک (۱۰ گل)\n ایران - بهتاش فریبا، ژاپن - نائوهیرو تاکاهارا و کره جنوبی - چوی سون هو (۹ گل)\n ایران - حسین کلانی و کویت - فیسل الدخیل (۷ گل)\n کویت - جاسم الهویدی (۸ گل)\n عربستان سعودی - یاسر القحطانی، ازبکستان - الکساندر گینریخ (۶ گل)\n ایران - علی کریمی، بحرین - علا حبیل، عراق - یونس محمود، بحرین - اسماعیل عبداللطیف، ایران - علی جباری، ژاپن - آکینوری نیشیزاوا، کره جنوبی - وو سانگ کاون، کره جنوبی - هاونگ سان هانگ، کره جنوبی - کو جا چئول و چین - شائو جیایی (۵ گل)\n </string>

    

    
    <string-array name="stadiums_names">

		<item>ورزشگاه اسپورت سیتی شارجه</item>
        <item>ورزشگاه آل نهیان</item>
		<item>ورزشگاه بین‌المللی شیخ خلیفه</item>
		<item>ورزشگاه زاید اسپورت سیتی</item>
		<item>ورزشگاه محمد بن زاید</item>
		<item>ورزشگاه هزاع بن زاید</item>
		<item>ورزشگاه مکتوم بن راشد آل مکتوم</item>
        <item>ورزشگاه محمد بن راشد</item>

	</string-array>

    <string-array name="stadiums_cities">

		<item>شارجه</item>
		<item>ابوظبی</item>
		<item>العین</item>
		<item>ابوظبی</item>
		<item>ابوظبی</item>
		<item>العین</item>
		<item>دبی</item>
        <item>دبی</item>

	</string-array>

	<string-array name="stadiums_capacities">

		<item>11073 نفر</item>
		<item>12000 نفر</item>
		<item>16000 نفر</item>
		<item>43620 نفر</item>
		<item>42056 نفر</item>
		<item>25965 نفر</item>
		<item>12000 نفر</item>
        <item>18000 نفر</item>

	</string-array>


	<string-array name="stadiums_clubs">

		<item>باشگاه الشارجه</item>
		<item>باشگاه الوحده</item>
		<item>باشگاه العین</item>
		<item>فدراسیون فوتبال امارات</item>
		<item>باشگاه الجزیره</item>
		<item>باشگاه العین</item>
		<item>باشگاه الوصل</item>
        <item>باشگاه الاهلی</item>

	</string-array>


	<string-array name="stadiums_years">

		<item></item>
		<item>1995</item>
		<item>1996</item>
		<item>1979</item>
		<item>1980 بازسازی 2009</item>
		<item>2014</item>
		<item></item>
        <item></item>

	</string-array>




    <string-array name="subject_team_texts">
		<item>امارات متحده عربی یا امارات یک پادشاهی مطلقه فدرال در جنوب غربی قارهٔ آسیا و در شرق شبه جزیره عربستان، در خاورمیانه است که از جنوب با قطر و عربستان سعودی، از شرق با عمان و از شمال با خلیج فارس همسایه است.\n امارات عربی متحده، اتحادی از هفت شیخ‌نشین کوچک به نام‌های ابوظبی (که پایتختی را بر عهده دارد)، دبی، شارجه، عجمان، فجیره، راس‌الخیمه و ام‌القوین است که بعد از استقلال از بریتانیا در ۲ دسامبر ۱۹۷۱ میلادی شکل گرفت. این روز را با نام روز ملی امارات جشن می‌گیرند.\n هر یک از این ۷ امیرنشین از استقلال فراوانی برخوردارند، اما یک امیر موروثی به عنوان حاکم کشور ایفای وظیفه می‌کند و شورای عالی حکام که متشکل از هفت امیر است، رئیس دولت و کابینه را انتخاب می‌کند.\n امارات یکی از بزرگترین ذخایر نفتی دنیا را در اختیار دارد و تولید ناخالص سرانه آن در حد ثروتمندترین کشورهای اروپای غربی است.\n\n تیم ملی فوتبال امارات متحده عربی نماینده فوتبال کشور امارات در مسابقات بین‌المللی است. این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در امارت و زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند و عضو فیفا است.\n امارات در سال ۱۹۹۰ میلادی توانست در دور پایانی جام جهانی فوتبال شرکت کند، اما هر سه بازی خود را باخت.\n امارات در بهترین رنکینگ خود در فیفا در نوامبر 1998 در جایگاه 42 جهان و در بدترین رنکینگ خود در ژانویه 2012 در جایگاه 138 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم  آلبرتو زاکرونی ایتالیایی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی:\n\n امارات متحده عربی امارات متحده عربی ۱–۰ قطر\n (عربستان سعودی; مارس ۱۷، ۱۹۷۲)\n بهترین پیروزی\n\n  برونئی ۰–۱۲ امارات متحده عربی امارات متحده عربی\n (بندر سری بگاوان، برونئی; آوریل ۱۴، ۲۰۰۱)\n بدترین شکست\n\n امارات متحده عربی امارات متحده عربی ۰–۸ برزیل\n (ابوظبی، امارات متحده عربی; نوامبر ۱۲، ۲۰۰۵)\n جام جهانی فوتبال\n\n یک بار حضور\n بهترین نتیجه\n مرحله ۱، جام جهانی فوتبال ۱۹۹۰\n جام ملت‌های آسیا\n\n ۷ بار حضور (نخستین ۱۹۸۰)\n بهترین نتیجه\n\n نایب قهرمان، ۱۹۹۶\n جام کنفدراسیون‌ها\n\n 1 بار حضور\n بهترین نتیجه\n مرحله اول ۱۹۹۷\n اسطوره ها\n\n عدنان الطلیانی، سبیت خاطر، عبدالرحیم جمعه، زهیر بخیت، محمد عمر\nبازیکن کلیدی\n\n عمر عبدالرحمان\n عمر عبد الرحمن أحمد الراقی العمودی مشهور به عموری؛ (زاده ۲۰ سپتامبر ۱۹۹۱) یک بازیکن فوتبال اهل امارات متحده عربی است که به عنوان هافبک هجومی در تیم ملی فوتبال امارات متحده عربی و باشگاه فوتبال الهلال عربستان بازی می‌کند.\n عمر عبدالرحمن در ریاض، عربستان سعودی در خانواده‌ای از طبقه کارگر و اهل شهر حضرموت یمن زاده شد و فوتبال خود را در باشگاه الهلال آغاز کرد.\n باشگاه الهلال شهروندی عربستان را تنها به او و نه به خانواده اش می‌داد؛ به این دلیل او پیشنهاد این باشگاه را رد کرد. باشگاه فوتبال العین پس از علاقه‌مندی به او پذیرفت به کل خانواده اش شهروندی اعطا کند.\n در نهایت وی به تیم العین و دو برادرش (محمد عبدالرحمن و خالد عبدالرحمن) به آکادمی جوانان این تیم پیوستند. و در سال ۲۰۱۵ سومین بازیکن آسیا شد و در سال ۲۰۱۶ مرد سال فوتبال آسیا را از آن خود کرد.\n ترکیب اصلی\n\n </item>
		<item>پادشاهی بحرین کشوری است جزیره‌ای در خلیج پارس که ۶۶۵ کیلومتر مربع وسعت دارد. پایتخت آن منامه و زبان رسمی آن عربی است. بحرین به پنج استان بخش شده و تا ۳ ژوئیه ۲۰۰۲ دارای ۱۴ شهر بوده‌است.\n این کشور از ۳۳ جزیره شکل یافته که بیشتر آن‌ها از دشت‌های بیابانی تشکیل می‌شوند و بلندترین نقطه آن تنها ۱۲۲ متر بلندا دارد. بحرین آب‌وهوایی خشک با زمستان‌هایی معتدل و تابستان‌هایی بسیار گرم و رطوبتی دارد. نفت و گاز طبیعی و ماهی و مروارید از منابع طبیعی این کشور است اما کاهش ذخیره نفتی باعث شده تا بحرین در سال‌های اخیر به سمت فرآوری و تصفیه نفت حرکت کرده و به یکی از مراکز بانکی بین‌المللی تبدیل شود. شیخ حمد بن عیسی آل خلیفه از سال ۱۹۹۹ قدرت را در این کشور در اختیار دارد و در سال ۲۰۰۲ کشور را به یک پادشاهی مشروطه تبدیل کرده و عنوان خود را از امیر به پادشاه تغییر داد.\n بحرین از سال ۱۷۸۳ تحت حکومت آل خلیفه قرار گرفته‌است، در حالی‌که حکومت قاجار و پهلوی آن را بخشی از ایران می‌دانست. بحرین از سال ۱۸۲۰ میلادی تحت سرپرستی کشور بریتانیا درآمد و در سال ۱۹۷۱ اعلام استقلال کرد و ایران اولین کشوری بود که استقلال آن را به رسمیت شناخت.\n تیم ملی فوتبال بحرین نماینده فوتبال کشور بحرین در مسابقات بین‌المللی است. این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در بحرین و زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند.\n بحرین هنوز نتوانسته‌است به دور پایانی جام جهانی فوتبال راه یابد.\n بحرین در بهترین رنکینگ خود در فیفا در سپتامبر 2004 در جایگاه 44 جهان و در بدترین رنکینگ خود در مارس 2000 در جایگاه 139 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم میروسلاو سوکاپ اهل چک می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n بحرین ۴–۴ کویت \n (بغداد، عراق; آوریل ۲، ۱۹۶۶)\n بهترین پیروزی\n\n بحرین ۱۰–۰ اندونزی\n (الرفاع، بحرین; ۲۹ فوریه ۲۰۱۲)\n بدترین شکست\n\n عراق ۱۰–۱ بحرین\n (بغداد، عراق؛ ۵ آوریل ۱۹۶۶)جام ملت‌های آسیا\n\n 5 بار حضور (نخستین ۱۹۸۸)\n بهترین نتیجه\n\n مقام چهارم؛ ۲۰۰۴\n اسطوره ها\n سلمان عیسی، اسماعیل عبداللطیف\n بازیکن کلیدی\n\n سامی الحسینی؛ زاده ۲۵ سپتامبر ۱۹۸۹، مهاجم فوتبال اهل بحرین است.\n وی در تیم ملی فوتبال بحرین بازی کرده است. همچنین از باشگاه هایی که وی در آن حضور داشته می توان به  الرفاع شرقی و البسیتین اشاره کرد. وی هم اکنون در تیم البسیتین توپ می زند و در 66 بازی 4 گل به ثمر رسانده است.\n</item>
		<item>تایلند با نام رسمی پادشاهی تایلند و نام سابق سیام، کشوری در شبه‌جزیره هند و چین واقع در جنوب شرقی آسیاست. این کشور از شمال با برمه و لائوس، از شرق با لائوس و کامبوج، از جنوب با مالزی و خلیج تایلند، و از غرب با برمه و دریای آندامان همسایه ‌است. زبان رسمی کشور تایلندی، پایتخت و همچنین پر جمعیت‌ترین شهر آن بانکوک و مذهب حدود ۹۵ درصد مردم بودایی است.\n نام تایلند در زبان مردم محلی برگرفته از دو لغت Thai و Land می‌باشد که به معنای سرزمین حوری یا همان تایی است.\n تیم ملی فوتبال تایلند نماینده فوتبال کشور تایلند در مسابقات بین‌المللی است. این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در تایلند و زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند. تایلند از سال ۱۹۲۵ عضو فیفا است.\n تایلند در بهترین رنکینگ خود در فیفا در سپتامبر 1998 در جایگاه 43 جهان و در بدترین رنکینگ خود در آوریل 2012 در جایگاه 141 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم میلوان رایواچ صربستانی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n ویتنام جنوبی ۳–۱ تایلند تایلند\n (ویتنام جنوبی; ۱۹۵۶)\n بهترین پیروزی\n\n تایلند تایلند ۱۰–۰ برونئی\n (بانکوک، تایلند; مه ۲۴، ۱۹۷۱)\n بدترین شکست\n\n انگلستان تیم آماتور انگلستان ۹–۰ تایلند تایلند\n (ملبورن، استرالیا; نوامبر ۲۶، ۱۹۵۶)\n جام ملت‌های آسیا\n\n 6 بار حضور (نخستین ۱۹۷۲)\n بهترین نتیجه\n\n مقام سوم; جام ملت‌های آسیا ۱۹۷۲\nاسطوره ها\n]n داسيت چالمرزن، پیاپونگ پوئی یونگ، تاچتاوان سرپان، کیاتی ساک سنامونگ، وایتون کی مونگ کول ساک، سارایوت چیکامدی\n بازیکن کلیدی\n\n اسطوره باشگاه موانتونگ یونایتد در 7 دیدار لیگ قهرمانان آسیا، 5 گل زد که برای کمک کردن به این باشگاه برای رسیدن به مرحله گروهی کافی بود. او در رقابت های داخلی هم درخشید و در 31 بازی، 14 گل زد و 13 پاس گل داد.\n از تیم هایی که وی سابقه حضور درآنها را دارد می توان به ارتش مرکزی نیروی هوایی تایلند، راجپراچه، موانتونگ یونایتد، منچستر سیتی و سن فریس هیروشیما اشاره کرد.\n </item>
		<item>هندوستان  یک اصطلاح جغرافیایی بخصوص در زبانهای انگلیسی و هندی است که بیشتر بر منطقه غرب هند و بخش شرقی حاشیه رود سند پاکستان اطلاق می‌شود، این واژه بیشتر در قرن‌های ۱۷ تا ۲۰ در اروپا رایج گردید. اما در ایران، هند و هندوستان مترادف هستند و عموماً یکسان به استفاده می‌شوند. اگرا و دهلی پایتخت‌های هندوستان بوده‌اند. بیشتر در دوره گورکانی / تیموری بر حوزهٔ قلمرو آنها هندوستان گفته می‌شد.\n تیم ملی فوتبال هندوستان نماینده کشور هندوستان در رویدادهای بین‌المللی فوتبال است که زیر نظر فدراسیون فوتبال هندوستان اداره می‌شود. از افتخارات این تیم قهرمانی در جنوب آسیا ۲۰۱۷ است که مقابل افغانستان ۲_۱ به پیروزی رسیدند. همچنین تیم‌ ملی هند قهرمان چلنج کاپ ۲۰۰۸ نیز شده است و نایب قهرمانی در جام ملت های آسیا ۱۹۶۴ می باشد.\n هند در بهترین رنکینگ خود در فیفا در فوریه 1996 در جایگاه 94 جهان و در بدترین رنکینگ خود در مارس 2015 در جایگاه 177 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم  استیون کونستانتین انگلستانی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n هند‏ ۱ - ۲  فرانسه\n (لندن، انگلستان؛ ۳۱ ژوئیه ۱۹۴۸)\n بهترین پیروزی\n\n هند‏ ۷ - ۱  سری‌لانکا\n (بنگلور، هند؛ ۱۶ دسامبر۱۹۶۳)\n بدترین شکست\n\n هند‏ ۱ - ۱۱ اتحاد جماهیر شوروی\n (شوروی، مسکو؛ ۱۶ سپتامبر ۱۹۵۵)\n جام جهانی\n\n 1 بار حضور در سال 1950 اما رد شد\n جام ملت‌های آسیا\n\n 3 بار حضور (نخستین: ۱۹۶۴)\n بهترین نتیجه\n نایب قهرمان ۱۹۶۴\n اسطوره ها\n\n بایچونگ بوتیا، شبیر علی، کلیماکس لاورنس، گوئرامانی سینگ، چونی گسویمی، ویاجان\n بازیکن کلیدی\n\n سونیل چتری زاده ۳ اوت ۱۹۸۴، یک بازیکن فوتبال اهل هند است.\n از باشگاه‌هایی که در آن بازی کرده‌است می‌توان به باشگاه هایی همچون موهون باگان، جی‌سی‌تی، بنگال شرقی، اسپورتینگ پرتغال بی، بنگالورو و اسپورتینگ کانزاس‌سیتی اشاره کرد. وی همچنین در تیم ملی فوتبال هند ۱۰۱ بازی انجام داده‌ و 64 گل به ثمر رسانده است.\n</item>
        <item>اردن با نام رسمی پادشاهی اُردُن هاشمی از پادشاهی‌های عرب در غرب آسیاست که در شرق رود اردن قرار دارد. پایتخت اردن شهر اَمّان است. جمعیت این کشور حدود ۱۰ میلیون نفر است و ۹۸ درصد مردم آن عرب هستند.\n نوع حکومت آن پادشاهی مشروطه و پادشاه کنونی آن ملک عبدالله دوم است. واحد پول اردن دینار اردن است.\n تیم ملی فوتبال اردن نماینده فوتبال کشور اردن در مسابقات بین‌المللی است. این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در اردن و زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند.\n اردن در بهترین رنکینگ خود در فیفا در آگوست 2004 در جایگاه 37 جهان و در بدترین رنکینگ خود در ژوئیه 1996 در جایگاه 152 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم وایتال بورکلمن بلژیکی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\nنخستین بازی ملی\n\n  سوریه ۳–۱ اردن\n (مصر: ۱ آگوست ۱۹۵۳)\n بهترین پیروزی\n\n اردن ۹–۰ نپال\n (امان: اردن; ۲۳ ژوئیه ۲۰۱۱)\n بدترین شکست\n\n سوریه ۶–۰ اردن\n (بیروت، لبنان: ۲۴ اکتبر ۱۹۵۷)\n  چین ۶–۰ اردن\n (گوانگ‌ژو، جمهوری خلق چین: ۱۲ سپتامبر ۱۹۸۴)\n ژاپن ۶–۰ اردن\n (سایتاما، ژاپن: ۸ ژوئن ۲۰۱۲)\n جام ملت‌های آسیا\n 2 بار حضور (نخستین ۲۰۰۴)\n بهترین نتیجه\n یک چهارم نهایی: ۲۰۰۴، ۲۰۱۱\n اسطوره ها\n\n عامر دیب، حاتم عقل، حسن الشیخ، بدران الشهران، محمود شلبییه\n بازیکن کلیدی\n\n حمزه دردور (زاده ۱۲ مه ۱۹۹۱) یک بازیکن فوتبال اهل اردن است.\n وی در تیم ملی فوتبال اردن سابقه 55 بازی انجام داده و 27 گل به ثمر رسانده است. \n </item>
        <item>کشور مشترک‌المنافع استرالیا کشوری است توسعه یافته در نیمکره جنوبی. این کشور با ۷٬۶۸۶٬۸۵۰ کیلومتر مربع وسعت، ششمین کشور پهناور دنیا است. استرالیا یکی از قلمروهای همسود است و در سال ۱۹۰۱ از بریتانیای کبیر استقلال یافته‌است. پایتخت استرالیا شهر کانبرا است، شهری که در آن مجلس کشور و خانه فرماندار کل قرار دارد. استرالیا از نظر مساحت دومین کشور پهناور عضو مجموعه اتحادیه کشورهای همسود است.\n سیدنی و ملبورن دو شهر بزرگ استرالیا هستند. این کشور دارای مرز خاکی با کشور دیگری نیست و دور آن را از شرق، اقیانوس آرام، از جنوب اقیانوس منجمد جنوبی، از غرب اقیانوس هند و از شمال چندین دریا و خلیج دربر گرفته‌است. استرالیا همچنین سرزمین اصلی قاره اقیانوسیه به‌شمار می‌آید که کوچک‌ترین قاره دنیاست.\n تیم ملی فوتبال استرالیا به وسیله فدراسیون فوتبال استرالیا اداره می‌شود. نام مستعار رسمی این تیم ساکِروس است که به دلیل پشتیبانی مالی کانتاس ساکِروس نیز نامیده می‌شود. این تیم اکنون عضوی از کنفدراسیون فوتبال آسیاست و برای عضویت در آسِآن (انجمن ملت‌های آسیای جنوب شرقی) نیز فراخوانده شده‌است.\n  در سال‌های اخیر کوشش بسیاری برای گسترش ورزش فوتبال در این کشور به عمل آمده است. از دهه 1990 تعداد زیادی از فوتبالیست‌های شاخص استرالیایی در لیگ برتر انگلستان بازی می‌کردند.\n از جمله این بازیکنان می‌توان هری کیول، مارک بوسینج و مارک ویدوکا را نام برد. فدراسیون فوتبال استرالیا از سال 2004 به فدراسیون فوتبال آسیا(AFC)  پیوست و جزء قاره آسیا قرار گرفت.\n سرمربی این تیم آنگه پوستکوگلو می باشد.\n این تیم در بهترین رنکینگ خود در رده 14 در سپتامبر 2009 و در بدترین رنکینگ در رده 102 در نوامبر 2014 قرار داشته است.\n افتخارات\n جام جهانی:\n این تیم در جام جهانی افتخاری ندارد و فقط توانسته به مرجله حذفی صعود کند.\n جام کنفدراسیون ها:\n 1 بار مقام دوم در سال 1997\n 1 بار مقام سوم در سال 2001\n جام ملت های آسیا:\n 1 بار مقام اول در سال 2015\n 1 بار مقام دوم در سال 2011\n جام ملت های اقیانوسیه:\n 4 بار قهرمانی در سالهای 1980 و 1996 و 2000 و 2004\n 2 بار نایب قهرمانی در سالهای 1998 و 2002\n اسطوره ها\n مارک شوارزر\n گراهام آرنولد\n هری کیول\n مارک ویدوکا\n مارک بوسنیچ\n ند زلیچ\n آئورلیو ویدمار\n بازیکن کلیدی\n تیموتی فیلیکا کیهیل (متولد:۶ دسامبر ۱۹۷۹ در سیدنی) بازیکن باشگاه فوتبال ملبورن سیتی و اهل استرالیا می‌باشد او بازی را از تیم سیدنی یونایتد شروع کرد و پس از آن ۷ سال در میلوال بازی کرد و از سال ۲۰۰۴ تا ۲۰۱۳ در اورتون بازی کرد. طبق یک نظر سنجی ملی ،تیم کیهیل پر افتخار ترین بازیکن در تاریخ فوتبال استرالیا می باشد. بعد از انجام بازی پلی آف مقدماتی جام جهانی روسیه برابر تیم ملی فوتبال سوریه، کیهیل تعداد بازی های ملی خود را به 100 رساند.</item>
        <item>جمهوری عربی سوریه کشوری در جنوب غرب آسیا و در کنار سواحل شرقی دریای مدیترانه است. حزب حاکم این کشور، حزب سوسیالیست بعث می‌باشد. این کشور از سمت شمال با ترکیه، از شرق با عراق، از غرب با لبنان و از جنوب غربی با اسرائیل و از غرب با دریای مدیترانه و از جنوب با اردن و فلسطین همسایه است. دمشق پایتخت سوریه و حلب بزرگترین شهر آن است.\n تیم ملی فوتبال سوریه نماینده فوتبال کشور سوریه در مسابقات بین‌المللی است. این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در این کشور و زیر نظر فدراسیون فوتبال سوریه فعالیت می‌کند.\n سوریه هرگز نتوانسته است به دور پایانی جام جهانی فوتبال راه یابد.\n  سوریه در بهترین رنکینگ خود در فیفا در آگوست 1993 در جایگاه 78 جهان و در بدترین رنکینگ خود در مارس 2015 در جایگاه 152 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم  برند استنگ آلمانی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n  ترکیه ۷–۰ سوریه\n (آنکارا، ترکیه; ۲۰ نوامبر ۱۹۴۹)\n بهترین پیروزی\n\n سوریه ۱۲–۰ مالدیو\n (دمشق، سوریه; ۴ ژوئن ۱۹۹۷)\n مالدیو ۰–۱۲ سوریه\n (تهران، ایران; ۹ ژوئن ۱۹۹۷)\n سوریه ۱۲–۰ فیلیپین\n (حلب، سوریه; ۳۰ آوریل, ۲۰۰۱)\n بدترین شکست\n\n یونان ۸–۰ سوریه\n (آتن, یونان; ۲۵ نوامبر ۱۹۴۹)\n مصر ۸–۰ سوریه\n (اسکندریه، مصر; ۱۶ اکتبر ۱۹۵۱)\n جام ملت‌های آسیا\n\n 5 بار حضور (نخستین جام ملت‌های آسیا ۱۹۸۰)\n بهترین نتیجه\n\n مرحله گروهی، جام ملت‌های آسیا ۱۹۸۰، جام ملت‌های آسیا ۱۹۸۴، جام ملت‌های آسیا ۱۹۸۸، جام ملت‌های آسیا ۱۹۹۶، و جام ملت‌های آسیا ۲۰۱۱\n اسطوره ها\n\n مصعب بلحوس، رجا رافع\n بازیکن کلیدی\n\n عمر خربین؛ زاده ۱۵ ژانویه ۱۹۹۴ یک بازیکن فوتبال اهل سوریه است. عمر خربین ضمن کسب آقای گل آسیا، بعنوان بهترین بازیکن سال ۲۰۱۷ آسیا نیز معرفی شد.\n باشگاهی\n\nاز باشگاه‌هایی که در آن بازی کرده‌است می‌توان به الظفره، الوحده سوریه، نیروی هوایی عراق و الهلال عربستان اشاره کرد.\n تیم ملی\n\n وی همچنین در تیم ملی فوتبال سوریه بازی کرده‌است.\n افتخارات باشگاهی\n\n الهلال\n لیگ حرفه‌ای فوتبال عربستان (۲): 18-2017 ۱۷–۲۰۱۶\n جام پادشاهی عربستان (۱): ۲۰۱۷\n لیگ قهرمانان آسیا (۱): ۲۰۱۷ (نایب قهرمان)\n تیم ملی سوریه\n\n قهرمانی فوتبال غرب آسیا (۱): ۲۰۱۲\n فردی\n\n آقای گل لیگ قهرمانان آسیا (۱): ۲۰۱۷\n بازیکن فوتبال سال آسیا: ۲۰۱۷\n</item>
		<item>فلسطین  به‌صورت تاریخی و از دوران روم باستان به ناحیه‌ای گفته می‌شده که بین دریای مدیترانه و کرانه‌های رود اردن واقع شده‌است.\n فلسطین در دوران‌های حتی قدیمی تر به ناحیه‌ای محدود تر در کنار مرز دریای مدیترانه اطلاق می‌شد. در معنی جغرافیایی گسترده‌تر آن فلسطین می‌تواند به منطقه‌ای اشاره کند که شامل مناطق اسرائیلی و فلسطینی، بخش‌هایی از اردن، لبنان و سوریه باشد. فلسطین همچنین می‌تواند به ناحیه‌ای که در ابتدای قرن بیستم تحت قیومیت بریتانیا پس از شکست امپراطوری عثمانی در جنگ جهانی اول درآمد باشد. فلسطین همچنین ممکن است به کشور فلسطین که توسط السلطة الوطنیة الفلسطینیة (حکومت خودگردان فلسطین) اعلام شده و توسط بیش از صد کشور به رسمیت شناخته می‌شود اطلاق شود.\n تیم ملی فوتبال فلسطین نماینده کشور فلسطین در مسابقات بین‌المللی و آسیا است که زیر نظر فدراسیون فوتبال فلسطین فعالیت می‌کند.\n اولین بازی رسمی این تیم در تاریخ ۲۶ جولای ۱۹۵۳ میلادی در برابر تیم ملی فوتبال مصر برگزار شده است. فلسطین در سال ۲۰۱۵ برای نخستین بار حضور در جام ملت‌های آسیا را تجربه کرد.\n فلسطین در بهترین رنکینگ خود در فیفا در زوئیه 2014 در جایگاه 85 جهان و در بدترین رنکینگ خود در آوریل 1999 در جایگاه 191 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم  نورالدین الد علی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\nنخستین بازی ملی\n\n مصر ۸–۱ فلسطین\n (قاهره، مصر; جولای ۲۶، ۱۹۵۳)\n بهترین پیروزی\n\n فلسطین ۱۱–۰ گوآم\n (داکا، بنگلادش; آوریل ۱، ۲۰۰۶)\n بدترین شکست\n\n مصر ۸–۱ فلسطین\n (مصر; جولای ۲۶، ۱۹۵۳)\n ایران ۷–۰ فلسطین\n (تهران، ایران; اکتبر ۵، ۲۰۱۱)\n اسطوره ها\n\n فهد عتال، زیاد الکرد، رمزی صالح، صائب جندیه، حسام ابو صالح، إسماعيل العمور\n\n بازیکن کلیدی\n احمد ماهر وریدات (متولد 22 ژوئيه 1991) يک فوتباليست فلسطيني است که مهاجم شباب الدخيرييه و تيم ملي فوتبال فلسطين است. او این افتخار را دارد که اولین فلسطینی ای باشد که در فینال لیگ قهرمانان آسیا گل به ثمر رساند و در فوریه 2017 در پیروزی 2-1 الوحدت در مقابل بنگالورو گلزنی کرد.\n </item>
		<item>چین با نام رسمی جمهوری خلق چین، کشوری است که در شرق قاره آسیا واقع شده‌است. این کشور بر اساس فهرست کشورها بر پایه جمعیت با بیش از ۱٬۳ میلیارد نفر سکنه، پرجمعیت‌ترین کشور دنیاست و توسط حزب کمونیست چین در قالب نظام تک‌حزبی اداره می‌شود. این حزب بر ۲۲ استان، ۵ منطقه خودمختار، ۴ شهر با مدیریت مستقیم (پکن، تیانجین، شانگهای و چونگ‌کینگ) و ۲ منطقه اداری ویژه بسیار خودمختارِ هنگ کنگ و ماکائو حکومت می‌کند. پایتخت کشور پکن است.\n جمهوری مردمی چین با حدود ۹٫۶ میلیون کیلومتر مربع سومین یا چهارمین کشور وسیع دنیا و دومین کشور بزرگ دنیا از نظر وسعت خاکی (بدون احتساب آب‌های داخلی) است.\n تیم ملی فوتبال چین نماینده فوتبال کشور چین در مسابقات بین‌المللی است.\n این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در چین و زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند.\n چین تنها یک بار در سال ۲۰۰۲ میلادی در جام جهانی فوتبال حاضر بوده‌است. این تیم هر سه مسابقه خود را بدون زدن گل باخت.\n چین در بهترین رنکینگ خود در فیفا در دسامبر 1998 در جایگاه 37 جهان و در بدترین رنکینگ خود در اوت 2009 در جایگاه 108 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم  مارچلو لیپی ایتالیایی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\nنخستین بازی ملی\n\n فیلیپین۲–۱ چین\n (مانیل، فیلیپین; فوریه ۱، ۱۹۱۳)\n بهترین پیروزی\n\n چین ۱۹–۰ گوآم\n (هوشی‌مین (شهر)، ویتنام; ژانویه ۲۶، ۲۰۰۰)\n بدترین شکست\n\n ایالات متحده آمریکا ۵–۰ چین\n (پالو آلتو، آمریکا؛ آوریل ۴، ۱۹۹۲)\n جام جهانی فوتبال\n\n 1 بار حضور\n بهترین نتیجه\n مرحله ۱، ۲۰۰۲\n جام ملت‌های آسیا\n\n 9 بار حضور (نخستین ۱۹۷۶)\n بهترین نتیجه\n\n نایب قهرمان، جام ملت‌های آسیا ۱۹۸۴ و ۲۰۰۴\n اسطوره ها\n\n لی ویفنگ، هائو هایدونگ، فن زی یی، سو موژن، لی جین یو، ما لین\n بازیکن کلیدی\n\n وو لی (زاده ۱۹ نوامبر ۱۹۹۱) یک بازیکن فوتبال اهل چین است.\n وی در پست مهاجم بازی می کند و در لیگ کشور خود در تیم  شانگهای اس‌آی‌پی‌جی حضور دارد. این بازیکن سابقه 54 بازی و 11 گل ملی برای تیم ملی فوتبال چین در کارنامه دارد.\n </item>
		<item>فیلیپین با نام رسمی جمهوری فیلیپین، کشوری آسیایی است که در جنوب شرقی آسیا و در غرب اقیانوس آرام و بین دریای جنوبی چین قرارگرفته و متشکل از ۷۱۰۷ جزیره می‌باشد که به صورت کلی به سه بخش جغرافیایی تقسیم شده که از شمال به جنوب عبارت می‌باشد از لوزون، ویسایا و میندانائو.\n فیلیپین از سدهِ ۱۶ تا ۲۰ مستعمره اسپانیا و در نیمه اول سده بیستم مستعمره آمریکا بود. این کشور در سال ۱۳۲۵ش ـ ۱۹۴۶م از آمریکا استقلال یافته و روز ملی آن دوازدهم ژوئن است.\n تیم ملی فوتبال فیلیپین نماینده کشور فیلیپین در مسابقات بین‌المللی و آسیا است که زیر نظر فدراسیون فوتبال فیلیپین فعالیت می‌کند.\n اولین بازی رسمی این تیم در تاریخ ۱ فوریه ۱۹۱۳ میلادی در برابر تیم ملی فوتبال چین برگزار شده است. \nفیلیپین در بهترین رنکینگ خود در فیفا در آوریل 2012 در جایگاه 148 جهان و در بدترین رنکینگ خود در سپتامبر 2006 در جایگاه 195 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم اسکات کوپر انگلیسی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\nنخستین بازی ملی\n\n فیلیپین ۰–۱ چین\n (مانیل، فیلیپین; فوریه 1، 1913)\n بهترین پیروزی\n\n ژاپن ۲–۱۵ فیلیپین\n (توکیو، ژاپن; مه 10، 1917)\n بدترین شکست\n\n ژاپن ۱۵–۰ فیلیپین\n (توکیو، ژاپن; سپتامبر 27، 1967)\n بازیکن کلیدی\n\n فیلیپ جیمز یونگوشاند (متولد 4 اوت 1987) یک فوتبالیست فیلیپینی-بریتانیایی است که برای داوائو آگویلاس و تیم ملی فیلیپین بازی می کند. یونگوشبد از سال 2006 برای فیلیپین بازی می کند و در حال حاضر بهترین گلزن تیم ملی است. وی در 98 بازی 51 گل به ثمر رسانده است. او فوتبال را در 9 سالگی و در تیم پایه چلسی آغار کرد و حتی پس از گل زنی زیاد به تیم رزرو نیز راه یافت اما به تیم اصلی راه پیدا نکرد.\n </item>
		<item>جمهوری قِرقیزستان معروف به قرقیزستان، کشوری محصور به خشکی در آسیای مرکزی است. پایتخت و بزرگ‌ترین شهر آن بیشکک است. \n قرقیزستان به همراه قزاقستان تنها کشورها در آسیای مرکزی هستند که زبان روسی را در کشورهای خود به عنوان زبان رسمی نگه داشته‌اند. در قرقیزستان روسی و قرقیزی هر دو، زبان‌های رسمی کشور هستند. زبان قرقیزی از شاخه زبان‌های ترک‌تبار است.\n ۷۲٫۶ درصد از مردم قرقیزستان از قوم قرقیز، ۱۴٫۴ درصد روس و بقیه از دیگر اقوام هستند.\n ۸۰ درصد از مردم این کشور مسلمان و ۱۷ درصد نیز پیرو کلیسای ارتدکس روسی هستند.\n تیم ملی فوتبال قرقیزستان نماینده کشور قرقیزستان در مسابقات بین‌المللی و آسیا است که زیر نظر فدراسیون فوتبال قرقیزستان فعالیت می‌کند.\n اولین بازی رسمی این تیم در تاریخ ۲۳ اوت ۱۹۹۲ میلادی در برابر تیم ملی فوتبال ازبکستان برگزار شده است.این تیم در مارس ۲۰۱۸ توانست برای اولین بار در تاریخ به جام ملت های آسیا که در سال ۲۰۱۹ و در کشور امارات متحده عربی برگزار می‌شود صعود کند.\n قرقیزستان در بهترین رنکینگ خود در فیفا در اوت 2006 در جایگاه 119 جهان و در بدترین رنکینگ خود در ژوئن 2012 در جایگاه 196 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم  الکساندر کرتینین روسی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n ازبکستان ۳–۰ قرقیزستان\n (تاشکند، ازبکستان; آگوست ۲۳، 1992)\n بهترین پیروزی\n\n قرقیزستان ۶–۰ مالدیو\n (تهران، ایران; ژوئن ۱۳، ۱۹۹۷)\n بدترین شکست\n\n ایران ۷–۰ قرقیزستان\n (دمشق، سوریه; ژوئن ۴، ۱۹۹۷)\n اسطوره ها\n\n روسلان سیدیکوف، ویاچسلاو امین، تالانت سام سالیف، سرگئی کوتسوف، سرگئی چیکیشوف\n بازیکن کلیدی\n\n میرلان مرزایف (زاده 29 مارس 1990) یک فوتبالیست حرفه ای قرقیزستان است که در لیگ آماتور ترکیه مهاجم تیم یوتاش اوشسپور است. \n در ماه ژانویه سال 2014، وی با قراردادی شش ماهه به لیگ برتر TFF به دنیزلی اسپور نقل مکان کرد. وی در 10 سال حضورش در تیم ملی قزاقستان توانسته در 33 بازی 8 گل به ثمر برساند.\n </item>
		<item>کره جنوبی که با نام رسمی جمهوری کره نیز شناخته می‌شود، کشوری است در بخش جنوبی شبه‌جزیره کره در شرق آسیا. پایتخت آن شهر سئول است. سئول پایتخت کشور کره جنوبی و یک شهر مدرن و صنعتی می‌باشد. این شهر از سال ۱۹۴۸ پایتخت کره جنوبی بوده است. جمعیت این شهر بالغ بر ۱۰ میلیون نفر و بزرگترین شهر کشور کره جنوبی است که یکی از بزرگترین شهرهای دنیا به حساب می‌آید. این شهر قدمتی بالغ بر ۲۰۰۰ سال دارد و تقریباً یک چهارم کل جمعیت کره جنوبی در این شهر زندگی می‌کنند.\n تیم ملی فوتبال کره جنوبی زیرنظر فدراسیون فوتبال کره جنوبی اداره می‌شود. کره جنوبی با ۱۱ بار حضور در جام جهانی در میان تیم‌های آسیایی رکورددار است و نخستین و تنها تیم آسیایی است که به نیمه‌نهایی جام جهانی، در سال ۲۰۰۲ که میزبانی آن را بر عهده داشت، راه یافت. \n سرمربی تیم ملی کره جنوبی شین ته یونگ می باشد.\n این تیم در بهترین رنکینگ خود در فیفا در رده 17 در سپتامبر 1998 و در بدترین رنکینگ خود در رده 62 در فوریه 1996 قرار داشته است.\n افتخارات\n جام جهانی:\n 1 بار مقام چهارم در سال 2002\n جام ملت های آسیا:\n 4 بار قهرمانی در سالهای 1970 و 1978 و 1986 و 2014\n 3 نایب قهرمانی در سالهای 1954 و 1958 و 1962\n 3 بار کسب مقام سوم در سالهای 1990 و 2002 و 2010\n 2 بار کسب مقام چهارم در سالهای 1994 و 2006\n بازیهای المپیک:\n 1 بار کسب مقام سوم در سال 2012\n اسطوره ها\n چا بوم-کن\n هونگ میونگ-بو\n لی وون جائه\n لی یانگ پایو\n یو سانگ-چول\n پارک سونگ هوآ\n کیم تی یانگ\n هونگ جونگ مو\n پارک جی سونگ\n هوانگ سان-هونگ\n کیم جا هان\n چوی سون هو\n کیم دوو هوون\n چوی یونگ-سو\n بازیکن کلیدی\n سون هئونگ-مین؛ زاده ۸ ژوئیه ۱۹۹۲ یک بازیکن فوتبال اهل کره جنوبی است. وی در تیم های هامبورگ ، بایر ۰۴ لورکوزن و تاتنهام بازی کرده است. او همچنین در تیم‌ ملی فوتبال کره جنوبی بازی کرده است. سون پیشرفت خود را در هامبورگ تکمیل کرد، جایی که او اولین بار در بوندسلیگا آلمان در سال 2010 کار خود را آغاز کرد. در سال 2013، او به باشگاه بایرن لورکوزن رفت. دو سال بعد، او به تاتنهام به مبلغ 22 میلیون پوند پیوست تا به عنوان بازیکن گرانقیمت آسیایی در تاریخ تبدیل شود. سپس در تاتنهام، او بهترین گلزن آسیا در تاریخ لیگ برتر شد.</item>
		<item>ایران (به معنی: سرزمین آریاییان) کشوری در جنوب غربی آسیا و در منطقه خاورمیانه با ۱٬۶۴۸٬۱۹۵ کیلومتر مربع وسعت (هجدهم درجهان) و بر پایه سرشماری سال ۱۳۹۵ دارای ۷۹٬۹۲۶٬۲۷۰ نفر جمعیت (هجدهم درجهان) است که شامل ۷۸٬۱۶۶٬۸۲۲ ایرانی، ۱٬۵۸۳٬۹۷۹ افغانستانی، ۳۴٬۵۳۲ عراقی، ۱۴٬۳۲۰ پاکستانی، ۷۱۳ ترکیه ای، ۲۰٬۸۴۴ سایر کشورها و ۱۰۵٬۰۶۰ اظهار نشده می‌باشد. \n ایران از شمال با جمهوری آذربایجان، ارمنستان و ترکمنستان، از شرق با افغانستان و پاکستان و از غرب با ترکیه و عراق همسایه است و همچنین از شمال به دریای خزر (کاسپین) و از جنوب به خلیج فارس و دریای عمان محدود می‌شود.\n پایتخت، بزرگ‌ترین شهر و مرکز فرهنگی، اقتصادی، سیاسی و اداری ایران، تهران است. ایران یک قدرت متوسط و منطقه‌ای مهم در خاورمیانه است که بواسطه ذخایر بزرگ سوخت فسیلی‌اش که شامل بزرگترین میدان گاز طبیعی در جهان و چهارمین ذخایر نفتی بزرگ کشف و تأیید شده می‌شود، نفوذ و نقش قابل توجهی در امنیت بین‌المللی انرژی ‏داشته و صنعت نفت، پتروشیمی و گاز طبیعی در ایران پیشتاز است. همچنین ایران میراث فرهنگی غنی دارد که بخشی از آن به عنوان ۱۹ میراث جهانی در یونسکو ثبت شده‌است که به عنوان چهارمین رتبه در آسیا و ۱۲مین رتبه در جهان است. ایران به واسطه قرار گرفتن در منطقه میانی اوراسیا موقعیتی راهبردی دارد.\n تیم ملی فوتبال ایران یک تیم فوتبال بین‌المللی است. این تیم زیر نظر فدراسیون فوتبال جمهوری اسلامی ایران فعالیت می‌کند. تیم ایران یکی از قدرتمندترین تیم‌های آسیایی به‌شمار می‌رود که تاکنون سه بار قهرمان جام ملت‌های آسیا در سال‌های ۱۹۶۸، ۱۹۷۲ و ۱۹۷۶ شده‌است و نیز طی سال‌های ۱۹۷۸، ۱۹۹۸، ۲۰۰۶، ۲۰۱۴ و ۲۰۱۸ موفق شده‌است ۵ بار در جام جهانی فوتبال حضور یابد.\n بهترین گل‌زن تاریخ فوتبال ایران علی دایی با ۱۰۹ گل زده‌است که رکورد بهترین گل‌زن تاریخ فوتبال ملی جهان را نیز در اختیار دارد. از دیگر رکوردهای تیم ملی ایران، انتخاب ناصر حجازی توسط فدراسیون بین‌المللی تاریخ و آمار فوتبال به عنوان دومین دروازه‌بان برتر سده بیستم میلادی در قاره آسیا است. تا کنون در سال‌های ۱۹۹۶، ۱۹۹۹، ۲۰۰۳ و ۲۰۰۴ چهار بازیکن ایرانی موفق به کسب جایزه بهترین بازیکن سال آسیا شده‌اند. خداداد عزیزی، علی دایی، مهدی مهدوی‌کیا و علی کریمی چهار بازیکنی هستند که بهترین بازیکن سال فوتبال آسیا شده‌اند. ایران در بهترین رنکینگ خود در فیفا در رده 15 در تاریخ ژوئیه 2005 و در بدترین رنکینگش 122 در می 1996 قرار داشته است.\n سرمربی تیم ملی ایران در حال حاضر کارلوس کی روش است که در تاریخ ۱۵ فروردین ۱۳۹۰ خورشیدی (۴ آوریل ۲۰۱۱ میلادی) تا هم اکنون به این سمت منصوب شده‌است. کارلوس مانوئل بریتو لئال کی‌روش مربی فوتبال اهل پرتغال است. کی-رش در دو دوره دستیار آلکس فرگوسن در منچستر یونایتد، و دو دوره سرمربی تیم ملی پرتغال بوده‌است و این تیم را در جام جهانی ۲۰۱۰ رهبری کرد. او قبلاً موفق به راهیابی به جام جهانی ۲۰۰۲ با تیم ملی آفریقای جنوبی شده‌بود. از دیگر تجربیات مربیگری وی می‌توان به سرمربیگری رئال مادرید در فصل ۲۰۰۳–۲۰۰۴ لالیگا اشاره کرد که دوران ناموفقی برای وی تلقی می‌شود. او سابقه مربیگری در جی‌لیگ (ژاپن) و ام‌ال‌اس (ایالات متحده) را نیز دارد.\n بی‌تعارف عملکرد کارلوس کی‌روش در تیم ملی آن‌قدر خوب و درخشان بوده که کمتر کسی به یاد می‌آورد آخرین بار چه زمانی همراه تیم ایران باخته است! مرد پرتغالی که از فروردین ۱۳۹۰ هدایت تیم ملی ایران را بر عهده گرفته، فقط در ۹ دیدار نتیجه را به حریفان واگذار کرده که ۵ بازی آن دوستانه بوده است! به عبارت دقیق‌تر کارلوس کی‌روش به عنوان سرمربی تیم ملی ایران تنها در ۴ بازی رسمی باخته که این آماری شگفت‌انگیز در قاره آسیاست. به آمار زیر توجه کنید:\n ۲۷ مارس ۲۰۱۲: آلبانی یک- ایران صفر (دوستانه- استانبول)\n ۱۱ سپتامبر ۲۰۱۲: لبنان یک- ایران صفر (مقدماتی جام جهانی ۲۰۱۴- بیروت)\n ۱۴ نوامبر ۲۰۱۲: ایران صفر- ازبکستان یک (مقدماتی جام جهانی ۲۰۱۴- تهران)\n ۲۲ می ۲۰۱۳: عمان ۳- ایران یک (دوستانه - مسقط)\n ۵ مارس ۲۰۱۴: ایران یک- گینه ۲ (دوستانه- تهران)\n ۲۱ ژوئن ۲۰۱۴: آرژانتین یک- ایران صفر (جام جهانی ۲۰۱۴- بلوهوریزونته)\n ۲۵ ژوئن ۲۰۱۴: بوسنی ۳- ایران یک (جام جهانی ۲۰۱۴- سالوادور)\n ۳۱ مارس ۲۰۱۵: سوئد ۳- ایران یک (دوستانه- استکهلم)\n ۱۸ مارس ۲۰۱۷: ایران صفر- عراق یک (دوستانه- تهران)\n نکته جالب آنکه قضاوت بازی آخر بین ایران و عراق را موعود بنیادی‌فر بر عهده داشت. کارلوس کی‌روش پس از پایان این دیدار تدارکاتی و دوستانه به شدت از عملکرد داور ایرانی گلایه داشت.\n شاید برخی‌ها بگویند کارلوس کی‌روش همراه تیم ملی ایران در جام ملت‌های ۲۰۱۵ استرالیا به عراق باخت و حذف شد اما توجه داشته باشید که آن دیدار شکست محسوب نمی‌شود.\n تیم ملی کشورمان با قضاوت ناداور استرالیایی بنجامین ویلیامز، با اخراج یک بازیکن خود (بخوانید مهرداد پولادی) ۱۰ نفره شد و بازی در نهایت ۳-۳ به تساوی انجامید و به پنالتی کشید. باخت در ضربات پنالتی هم در همه آمار معتبر در دنیای فوتبال شکست در کارنامه مربیان محسوب نمی‌شود.\n این گزارش نشان‌دهنده این موضوع است که یکی از دلایل اصلی موفقیت تیم ملی ایران در دوران کارلوس کی‌روش، استحکام دفاعی، کم گل خوردن و نباختن بوده است.\n ترمیم سازماندهی دفاعی تیم ملی ایران توسط مرد پرتغالی که سال‌ها پاشنه آشیل تیم کشورمان بود، باعث شد در تقابل با تیم‌های سطح اول آسیا دیگر تن و بدن‌مان نلرزد.\n فوتبال‌دوستان ایرانی در این ۶ سال و اندی که کارلوس کی‌روش هدایت تیم ملی را عهده‌دار شده، با خیال راحت پای مسابقات تیم ایران می‌نشینند چون خوب می‌دانند این تیم مفت‌باز نیست.\n به اعتقاد ما شکل بازی تیم ملی، استحکام دفاعی و نظم و انضباط تیمی ایران به همراه کارلوس کی‌روش می‌تواند الگویی مناسب برای نمایندگان کشورمان در لیگ قهرمانان آسیا باشد. البته تا نظر سرمربیان این تیم‌ها چه باشد!\n افتخارات\n جام جهانی\n ایران هیچوقت در جام جهانی صاحب افتخاری نشده است.\n جام ملتهای آسیا\n 3 بار قهرمانی در سالهای: ایران 1962(1340) - تایلند 1972(1350) - ایران 1976(1354)\n بازیهای آسیایی\n 4 بار قهرمانی در سالهای: ایران 1974(1352) - چین 1990(1368) - تایلند 1998(1376) - کره جنوبی 2002(1380)\n 2 بار نایب قهرمانی در سالهای 1951-1966\n مسابقات فوتبال غرب آسیا\n 4 بار قهرمانی در سالهای: اردن 2000(1378) - ایران 2004(1382) - اردن 2007(1385) - ایران 2008(1386)\n 1 بار نایب قهرمانی در سال 2010\n اسطوره ها\n جواد نکونام (حضور در تيم ملي از سال 2000، 136 بازي ملي، 37 گل)\n مردي که کاپيتاني تيم ملي ايران را در رقابت‌هاي جام‌جهاني 2014 برزيل بر عهده دارد، جواد نکونام، بازيکن خط مياني اين تيم است که تاکنون 136 بازي ملي در 14 سال به نام خود ثبت کرده است. با اين حال چند بازيکن نقش کليدي در راهيابي ايران به رقابت‌هاي جام‌جهاني 2014 برزيل داشته‌اند و نکونام در صدر جدول گلزنان ايران در مسير صعود به اين رقابت‌ها قرار گرفت. بازيکن 33 ساله تجربه حضور در رقابت‌هاي جام‌جهاني با تيم ملي ايران را دارد و در دو مسابقه مرحله گروهي رقابت‌هاي جام‌جهاني 2006 آلمان بازي کرده و تنها ديدار پاياني تيمش مقابل آنگولا را به دليل محروميت از دست داد. از طرف ديگر وي در صحنه بين‌المللي به ايران کمک کرد تا در رقابت‌هاي چلنج کاپ 2003، بازي‌هاي آسيايي 2002 و رقابت‌هاب قهرماني غرب آسيا 2004 به قهرماني برسد.\n وي مدتي را در تيم اوساسونا در لاليگا سپري کرد و در بيش از 150 مسابقه در شش سال حضورش در اين تيم به ميدان رفت. وي در سال 2012 به ايران بازگشت و با قرار گرفتن در رده دوم انتخاب برترين بازيکن آسيا در سال گذشته باز هم به درخشش خود در آسيا ادامه داد.\n حسن روشن (1974 تا 1980، 48 بازي ملي، 13 گل)\n حسن روشن با وجود حضور کوتاه در تيم ملي نسبت به بسياري از اسامي اين فهرست تأثير زيادي در موفقيت تيمش داشت و همچنان در کشورش با محبوبيت از او ياد مي‌شود. وي که از سن 17 سالگي کارش را از تيم تاج تهران که اکنون به استقلال معروف است، شروع کرد، به سرعت خودش را به عنوان يکي از مهم‌ترين بازيکنان تيمش اثبات کرد و توانست در رسيدن تاج به قهرماني ليگ ايران در سال‌ 1975 و جام حذفي 1977 تأثيرگذار باشد.\n بزرگ‌ترين موفقيت‌هاي وي در سطح بين‌المللي قهرماني ايران در بازي‌هاي آسيايي 1974 و قهرماني آسيا دو سال پس از آن بود. روشن بازيکني کليدي در راهيابي تيمش به اولين جام‌جهاني تاريخ فوتبال اين کشور در سال 1978 بود اما نتوانست به دليل مصدوميت در اين رقابت‌ها حاضر شود.\n احمدرضا عابدزاده (1988 تا 1998، 79 بازي ملي، بدون گل زده)\n يکي از محبوب‌ترين بازيکنان در سال‌هاي اخير فوتبال ايران، احمدرضا عابدزاده بود که به دليل عملکردش در رقابت‌هاي جام‌جهاني 1998 خود را در قلب هواداران ايران جا داد. در حالي که تيم ملي نتوانست از مرحله گروهي رقابت‌هاي جام‌جهاني فرانسه صعود کند، نمايش‌ عابدزاده درون دروازه ايران تضمين داد که ايران در دومين حضورش در اين مسابقات عملکرد شرم‌آوري نداشته باشد.\n دروازه‌بان ايران نام «عقاب آسيا» را به دليل عملکردش درون دروازه کسب کرد و در دو سال آخر حضورش در تيم ملي بازوبند کاپيتاني را در اختيار داشت و 38 بار به عنوان کاپيتان تيم ملي درون دروازه ايستاد.\n عابدزاده به تيم ملي کمک کرد تا علاوه بر حضور در جام‌جهاني دو بار عنوان قهرماني آسيا را به دست آورد در حالي که توانست شش عنوان قهرماني در ليگ، جام حذفي و قهرماني باشگاه‌هاي آسيا را به دست آورد.\n ناصر حجازي (1968-1980، 62 بازي ملي، بدون گل زده)\n تنها رقيب عابدزاده براي عنوان بهترين دروازه‌بان در تاريخ فوتبال ايران ناصر حجازي است که او نيز به دليل عملکردش در رقابت‌هاي جام‌جهاني مورد توجه زيادي قرار گرفت. حجازي پس از رقابت‌هاي 1978 از منچستريونايتد پيشنهادي دريافت کرد و به مدت يک ماه با اين باشگاه تمرين کرد.\n حجازي حتي پيش از رقابت‌هاي جام‌جهاني با ايران به موفقيت‌هاي زيادي دست يافت و در فاصله چهار سال به تيم ملي کمک کرد تا به عنوان قهرماني آسيا و قهرماني بازي‌هاي آسيايي برسد. او در سن 29 سالگي به دليل سياستي که در اين کشور حاکم بوده و به بازيکنان بالاتر از 27 سال اجازه حضور در تيم ملي را نمي‌داد، از حضور در بازي‌هاي ملي کنار رفت.\n وي در سطح باشگاهي در سال 1970 عنوان قهرماني باشگاه‌هاي آسيا را به دست آورد و پنج سال بعد قهرمان ليگ ايران شد. فدراسيون بين‌المللي آمار و تاريخ او را در رده دوم بهترين دروازه‌بانان آسيا در قرن بيستم قرار داده است.\n کريم باقري (از 1993 تا 2010، 87 بازي ملي، 50 گل ملي)\n شايد پرحرارت‌ترين هوادار تيم چارلتون اتلتيک را هم بتوان براي فراموش کردن نام کريم باقري بخشيد اما اين هافبک با مبلغ 400 هزار پوند در سال 2000 راهي اين تيم شد. به هر حال چند مصدوميت، دعوت به تيم ملي و موضوعات خارج از زمين باعث شد تا او تنها 15 دقيقه براي اين تيم به ميدان برود.\n نمي‌توان عملکرد اين بازيکن را با چنين تجربه ناموفقي سنجيد. رکورد گلزني وي از خط مياني يک پديده بود و او مي‌توانست با هر وسيله توپ را به تور بچسباند. مهم‌ترين ويژگي وي شوت‌هاي طوفاني از راه دور وي بود اما او در بازي هوايي هم خطرناک بود و توانست گل‌هاي زيادي را به اين صورت به ثمر برساند.\n او يک بار در يک ديدار ملي هفت گل و يک بار هم 6 گل به ثمر رساند؛ در حالي که وي در ديدار مقابل استراليا که به صعود تيمش به جام‌جهاني 1998 فرانسه منجر شد، يارانش را به بازي برگرداند، فدراسيون بين‌المللي تاريخ و آمار او را در ميان 10 بازيکن برتر قرن بيستم آسيا قرار داده است.\n خداداد عزيزي (از 1992 تا 2006، 47 بازي ملي، 11 گل)\n در حالي که باقري در ديدار مقابل استراليا ايران را به بازي برگرداند، اين خداداد عزيزي بود که توانست گل تساوي را براي ايران به ثمر برساند تا اين تيم راهي جام‌جهاني شود. به همين دليل است که اين مهاجم هميشه در قلب هواداران فوتبال ايران جا دارد اما او فراتر از تنها يک گل شگفت‌انگيز بود.\n عزيزي علاوه بر حضور در جام‌جهاني در رقابت‌هاي قهرماني آسيا در سال‌هاي 1996 و 2000 براي تيم ملي ايران بازي کرد. او در اولين تورنمنتي که براي ايران بازي کرد توانست بزرگ‌ترين تأثيرش را به جا بگذارد و با وجود سوم شدن ايران به عنوان ارزشمندترين بازيکن مسابقات شناخته شد.\n عملکرد وي در اين رقابت‌ها باعث شد که وي به عنوان مرد سال آسيا در سال 1996 انتخاب شود؛ به تيم کلن آلمان ملحق شود و سه سال را در آن تيم سپري کند. فدراسيون بين‌المللي تاريخ و آمار او را در ميان 8 بازيکن برتر فوتبال قرن بيستم آسيا قرار داده است.\n علي پروين (از 1970 تا 1980، 76 بازي ملي، هشت گل)\n يکي از بزرگ‌ترين اسطوره‌هاي تاريخ باشگاه فوتبال پرسپوليس، علي پروين است که با راهيابي به رقابت‌هاي جام‌جهاني 1978 نام خودش را به عنوان يکي از اعضاي کليدي اين باشگاه ايراني به ثبت رسانده است.\n اين هافبک در سطح باشگاهي 18 سال در تيم پرسپوليس بازي کرد و سپس به مدت 17 سال هدايت اين تيم را در دست گرفت. وي همچنين به عنوان رئيس باشگاه نيز فعاليت کرد. وي در روزهاي فوتبال حرفه‌اي‌اش چهار عنوان قهرماني در ليگ ايران و جام حذفي را به دست آورد و پنج بار با دو باشگاه مختلف قهرمان ليگ استان تهران شد.\n پروين با کمک به تيم ملي براي رسيدن به سه عنوان قهرماني در چهار سال، عناوين مختلفي در سطح ملي به دست آورده است. موفقيت در بازي‌هاي آسيايي 1974 در ميان دو قهرماني آسيا نيز از افتخارات اين بازيکن بود. وي به عنوان چهاردهمين بازيکن برتر قرن بيستم فوتبال آسيا توسط فدراسيون بين‌المللي تاريخ و آمار معرفي شده است.\n مهدي مهدوي کيا (از 1996 تا 2009، 111 بازي ملي، 13 گل)\n در حالي که ايران رقابت‌هاي جام‌جهاني 1998 فرانسه را در مرحله گروهي ترک کرد، عملکرد آنها در کل يک موفقيت براي اين تيم محسوب مي‌شد زيرا آنها توانستند اولين پيروزي خود در اين رقابت‌ها را کسب کنند و در دو بازي ديگر نيز عملکرد خوبي داشته باشند. مهدي مهدوي کيا را به عنوان بهترين بازيکن ايران در آن مسابقات مي‌شناسند که بيشتر آن به دليل قرار گرفتن وي در تيم ستاره‌هاي آن مسابقات بود.\n وي همچنين گل پيروزي بخش ايران در ديدار معروف مقابل آمريکا را به ثمر رساند و يک‌بار ديگر در سال 2006 در جام‌جهاني براي تيم ملي به ميدان رفت. وي تا آن زمان به دليل حضور مؤثر در هامبورگ به خوبي در آلمان شناخته شده بود.\n عملکرد وي در بوندس‌ليگا باعث شد وي دو بار به عنوان بهترين بازيکن سال اين تيم انتخاب شود و در تيم منتخب قرن اين باشگاه نيز قرار بگيرد. وي در سال 1997 به عنوان بهترين بازيکن جوان آسيا انتخاب شد و شش سال بعد در رده بزرگسالان همين افتخار را کسب کرد. وي به تيم ملي ايران کمک کرد تا در سال 2003 در رقابت‌هاي چلنج کاپ قهرمان شود.\n علي کريمي (از 1998 تا 2013، 127 بازي ملي، 38 گل)\n به جرأت مي‌توان او را بااستعدادترين بازيکن فوتبال ايران دانست؛ کنترل توپ علي کريمي و دريبل‌هاي سرگرم‌کننده‌اش لقب مارادوناي آسيا را از سوي هواداران به او داد. رکورد 127 بازي ملي او را در رده سوم آمار بازي‌هاي ملي ايران قرار داده. جواد نکونام و علي دايي تنها کساني هستند که بازي‌هاي ملي بيشتري نسبت به او دارند.\n کريمي که اولين بازي ملي‌اش براي ايران را کمي پس از حذف ايران از رقابت‌هاي جام‌جهاني 1998 فرانسه انجام داد، هشت سال بعد به عضوي کليدي براي ايران در راهيابي به رقابت‌هاي جام‌جهاني 2006 آلمان تبديل شد. او مي‌توانست با حضور در ترکيب تيم کارلوس کي‌روش براي رقابت‌هاي جام‌جهاني 2014 برزيل، دومين حضورش در اين مسابقات را تجربه کند.\n علي کريمي در سطح باشگاهي در سال 2005 به تيم بايرن‌مونيخ آلمان ملحق شد و در اولين فصل حضورش قهرماني در ليگ و جام حذفي را با اين تيم به دست آورد. او پس از آن با شالکه نيز توانست يک قهرماني ديگر در جام حذفي آلمان به دست آورد. وي در سال 2004 به عنوان بازيکن سال آسيا انتخاب شد و در سال 2012 در حالي که 34 سال سن داشت در انتخاب بهترين بازيکن آسيا در رده دوم قرار گرفت.\n علي دايي (از 1993 تا 2006، 149 بازي ملي، 109 گل)\n در حالي که علي کريمي از لحاظ تکنيکي بهتر از علي دايي بود، رکورد گلزني دايي در سطح ملي را نمي‌توان ناديده گرفت. وي جايگاهي منحصر به فرد در تاريخ فوتبال به خود اختصاص داده و با عبور از فرانتس پوشکاش در سال 2003 عنوان برترين گلزن در سطح بين‌المللي را به خود اختصاص داد.\n آمار 149 بازي ملي او را به بازيکني با بيشترين بازي ملي در تاريخ فوتبال ايران تبديل کرده و در رده چهاردهم دنيا قرار داده است. وي در رقابت‌هاي جام‌جهاني 1998 و 2006 براي ايران به ميدان رفت؛ هرچند نتوانست در هيچ‌يک از اين مسابقات براي تيمش گلزني کند.\n وي در سطح باشگاهي يک سال فوق‌العاده را در بايرن‌مونيخ سپري کرد و فرانتس بکن باوئر، اسطوره اين باشگاه او را يک «مهاجم در کلاس جهاني» توصيف کرد. دوران کوتاه حضور وي در آلمان با يک قهرماني در ليگ و دو قهرماني در جام حذفي همراه بود؛ در حالي که وي در آخرين سال حضورش در بايرن‌مونيخ به عنوان بازيکن سال آسيا انتخاب شد.\n بازیکن کلیدی\n سردار آزمون (زاده ۱۱ دی ۱۳۷۳ در گنبد کاووس) بازیکن فوتبال اهل ایران است. سردار آزمون در مهر ۱۳۹۱ از باشگاه سپاهان اصفهان به روبین کازان روسیه پیوست. او اولین گل خود در تیم بزرگسالان روبین کازان را در دیدار برگشت لیگ اروپا برابر تیم مولده به ثمر رساند. سردار آزمون همچنین در مسابقات مقدماتی قهرمانی جوانان آسیا در بازی با لبنان به عنوان بهترین بازیکن زمین انتخاب شد و دو گل به ثمر رساند.\n وی در مسابقات فوتبال جام دوستی روسیه ۲۰۱۲ در ترکیب تیم ملی جوانان با به ثمر رساندن ۷ گل در ۶ بازی، به مقام آقای گلی این تورنمنت دست یافت. آزمون که یکی از امیدهای ایران برای بازی‌های جام جهانی ۲۰۱۴ برزیل بود، نتوانست در لیست نهایی کارلوس کی‌روش حضور یابد و از حضور در جام جهانی ۲۰۱۴ بازماند.\n او در جام ملت‌های آسیا ۲۰۱۵ در میان ملی‌پوشان ایران حضور داشت و موفق شد ۲ گل به ثمر برساند و یکی از بازیکنان کلیدی تیم ملی به‌شمار می‌آمد. وی در اسفند ۱۳۹۳ به صورت قرضی به روستوف پیوست.\n در ۲۲ خرداد ۱۳۹۶ تیم ملی فوتبال ایران با گل سردار آزمون در مقابل ازبکستان بعد از برزیل و روسیه به عنوان سومین تیم جهان به جام جهانی ۲۰۱۸ روسیه پیوست.</item>
		<item>عراق با نام رسمی جمهوری عراق کشوری در خاورمیانه و جنوب غربی آسیا است. پایتخت عراق شهر بغداد است. این کشور از جنوب با عربستان سعودی و کویت، از غرب با اردن و سوریه، از شرق با ایران و از شمال با ترکیه همسایه‌است. عراق در بخش جنوبی خود، مرز آبی کوچکی با خلیج فارس دارد و دو رود مشهور دجله و فرات که سرآغاز تمدن‌های باستانی بین‌النهرین در طول تاریخ کهن این کشورند از شمال کشور به جنوب آن روان هستند و با پیوستن به رود کارون، اروندرود را تشکیل می‌دهند و به خلیج فارس می‌ریزند.\n تیم ملی فوتبال عراق نماینده فوتبال کشور عراق در مسابقات بین‌المللی است. این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در عراق و زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند.\n عراق یک بار در سال ۱۹۸۶ میلادی در جام جهانی فوتبال حاضر بوده‌است. این تیم هر سه مسابقه خود را باخت.\n تیم ملی فوتبال عراق یکی از پر افتخارترین تیم‌های آسیاست و بزرگترین افتخار آن‌ها راهیابی به جام جهانی ۱۹۸۶ مکزیک است. البتٌه نمی‌توان قهرمانی جام ملٌت‌های آسیا در سال ۲۰۰۷ با آن همه تیم سرشناس و قدرتمند از جمله ایران و عربستان سعودی و استرالیا و ژاپن و کره جنوبی و مشکلات ناشی از جنگ در عراق را از خاطره‌ها برد. این تیم چندین بار در رده‌های سنٌی مختلف آسیا قهرمان شده و چندین بار به فوتبال المپیک صعود کرده‌است. آن‌ها حتٌی یک مقام جهانی هم در فوتبال جهان دارند آن‌ها شگفتی ساز بازی‌های فوتبال المپیک آتن یونان نیز شدند و به یک مقام چهارمی دست یافتند؛ و با دستی پر از رقابت‌های المپیک آتن بازگشتند. البته آن‌ها بدشانس بودند و گرنه حتٌی می‌توانستند تک مدال خود را از آتن و یکی از سکٌوهای سه گانه المپیک در رشته فوتبال را فتح کنند.\n تیم ملی فوتبال عراق از سوی مجله بین‌المللی ورلدساکر چاپ انگلیس برترین تیم فوتبال در سال ۲۰۰۷ انتخاب شد.\n عراق در بهترین رنکینگ خود در فیفا در اکتبر 2004 در جایگاه 39 جهان و در بدترین رنکینگ خود در ژوئیه 1996 در جایگاه 139 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم سرچکو کاتانیتس اهل اسلوونی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\nنخستین بازی ملی\n\n مراکش ۳–۳ عراق\n (لبنان- ۱۹ اکتبر ۱۹۵۷)\n بهترین پیروزی\n\n عراق ۱۰–۱ بحرین\n (بغداد-عراق- ۵ آوریل ۱۹۶۶)\n بدترین شکست\n\n عراق ۰–۵ آلمان شرقی\n (آلمان - ۲۶ ژوئیه ۱۹۷۰)\n جام جهانی\n\n 1 بار حضور\n بهترین نتیجه\n حذف در مرحله گروهی ۱۹۸۶\n جام ملت‌های آسیا\n\n 7 بار حضور (نخستین: ۲۰۰۷)\n بهترین نتیجه\n قهرمانی در جام ملت‌های آسیا ۲۰۰۷\n اسطوره ها\n\n یونس محمود، حسین سعید، احمد راضی، عدنان درجال، عماد محمد رضا، هوار ملا محمد\n بازیکن کلیدی\n\n بشار رسن‎؛ (زاده ۲۲ دسامبر ۱۹۹۶) یک بازیکن فوتبال اهل عراق است.\n وی همچنین در تیم ملی فوتبال عراق بازی کرده‌است. پدر وی اهل بغداد و کاپیتان تیم ملی هندبال عراق بوده و مادرش اهل ترکیه و مدال‌آور المپیک در رشته ژیمناستیک می‌باشد. وی فوتبال را در آکادمی نونهالان فنرباغچه آغاز کرد، در تیم‌های نوجوانان توس آمورگی و پیماز نیز حضور داشته، وی بازیکن دوپا و تکنیکی ست، در سال ۲۰۱۶ شایعه انتقالش به مزن گلکی اسکاتلند به گوش می‌رسید که هرگز انجام نشد وی برای انجام مسابقات مقدماتی جام جهانی ۲۰۱۸ به همراه تیم ملی عراق به ایران آمد در آن سفر مورد توجه پرسپولیس قرار گرفت و طی چندین جلسه‌ای که با سران این باشگاه داشت سر انجام در تاریخ ۱۳۹۶/۴/۱۲ با قراردادی دو ساله به پرسپولیس پیوست.\n نیروی هوایی عراق\n\n او درسال ۲۰۱۳ با امضای قرار دادی به نیروی هوایی عراق در لیگ عراق پیوست. وی با تیم نیروی هوایی عراق افتخارات زیر را کسب کرده‌است:\n قهرمانی لیگ برتر فوتبال عراق ۱۷–۲۰۱۶\n قهرمانی جام حذفی فوتبال عراق ۲۰۱۵–۲۰۱۶\n قهرمانی ای اف سی کاپ ۲۰۱۶\n پرسپولیس\n\n او پی حضور مسابقات انتخابی جام جهانی ۲۰۱۸ روسیه در تیم عراق موفق شد نظر مسئولین پرسپولیس را به خود جلب کند در نتیجه در تاریخ۳ ژوئیه ۲۰۱۷ با عقد قرار دادی ۲ ساله و با شماره پیراهن ۵ به پرسپولیس پیوست. بشار رسن اولین بازی خود را مقابل الاهلی در لیگ قهرمانان آسیا انجام داد؛ و در دقیقه ۶۷ به جای محسن مسلمان وارد زمین شد؛ و وقتی که پرسپولیس از الاهلی دو گل عقب بود او تأثیر زیادی بر هر دو گل پرسپولیس داشت. وی در بازی برگشت در مقابل الاهلی عربستان باز هم در نیمه دوم وارد زمین شد و در دقیقه ۹۴ یک پنالتی برای تیمش گرفت.\n تیم ملی\n\n بشار که 16 بازی برای تیم ملی عراق انجام داده در تمام تیم‌های رده سنی این کشور نیز عضویت داشته‌است. او در سال ۲۰۱۱ در بازی تیم‌های زیر ۱۶ سال ایران و عراق در مسابقات قهرمانی آسیا زننده تک گل عراق بود و در سال ۲۰۱۴ با تیم امید عراق قهرمان آسیا شد. این بازیکن در مسابقات ای اف سی کاپ سال ۲۰۱۶ هم با تیم نیروی هوایی قهرمان شد. اولین بازی او در تیم ملی عراق در ۴ سپتامبر ۲۰۱۴ مقابل پرو بود که با نتیجه ۲–۰ به نفع پرو به پایان رسید.</item>
        <item>جمهوری سوسیالیستی ویتنام که با نام رایج ویتنام معروف است، کشوری است در جنوب شرقی آسیا و پایتخت آن هانوی است.\n تیم ملی فوتبال ویتنام نماینده فوتبال کشور ویتنام در مسابقات بین‌المللی است. این تیم زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند.\n ویتنام هیچگاه به دور پایانی جام جهانی فوتبال راه نیافته.\n ویتنام در بهترین رنکینگ خود در فیفا در سپتامبر 1998 در جایگاه 84 جهان و در بدترین رنکینگ خود در دسامبر 2006 در جایگاه 172 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم پارک هنگ سیو کره ای می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\nنخستین بازی ملی\n\n فیلیپین ۲–۲ ویتنام\n (مانیل، فیلیپین; نوامبر 26، 1991)\n بهترین پیروزی\n\n ویتنام ۱۱–۰ گوآم\n (هوشی‌مین (شهر)، ویتنام; ژانویه 23، 2000)\n بدترین شکست\n\n  زیمبابوه ۶–۰ ویتنام\n (کوالالامپور، مالزی، فوریه 26، 1997)\n عمان ۶–۰ ویتنام\n (اینچئون، کره جنوبی; سپتامبر 29، 2003)\n جام ملت‌های آسیا\n\n 3 بار حضور (نخستین ۱۹۵۶)\n بهترین نتیجه\n\n مقام چهارم ۱۹۵۶، ۱۹۶۰\n یک چهارم نهایی ۲۰۰۷\n اسطوره ها\n\n لی کونگ وین، نگوین ژان مین، لی هاین دیوک، نگوین هونگ سون، فان تن بین\n بازیکن کلیدی\n\n نگوین ون کوئیت (متولد 1 ژوئیه 1991) یک فوتبالیست ویتنامی است که در "وی لیگ" و برای تیم "ها نویی" بازی می کند. او همچنین عضو تیم فوتبال ملی ویتنام نیز هست.\n ون کوئیت در 15 دیدار برای ها نوی اف سی 8 گل به ثمر رسانده است. او برای اولین بار در تاریخ خود به آنها کمک کرد تا به مرحله نیمه نهایی جام حذفی 2014 برسند. در تاریخ 12 نوامبر 2011، ون کوئیت یک هتتریک سریع 13 دقیقه ای برای ویتنام انجام داد که به پیروزی 8-0 مقابل برونی در بازی های 2011 SEA منجر شد. وی همچنین در 50 بازی که برای ویتنام انجام داده است 13 گل به ثمر رسانده است.</item>
        <item>جمهوری عربی یَمَن، کشوری در جنوب غربی آسیا و در جنوب شبه جزیره عربستان واقع در خاورمیانه، و پایتخت آن شهر صنعا است. جمعیت یمن حدوداً ۲۳ میلیون و ۸۰۰ هزار نفر است. زبان رسمی آن عربی و واحد پول آن ریال یمنی است.\n یمن ۵۲۷٬۹۶۸ کیلومتر مربع گستردگی دارد. یمن دارای دو ساحل مهم است، ساحلی غربی در کرانه دریای سرخ و ساحلی جنوبی در کرانه دریای عرب، همچنین دارای بیش از ۲۰۰ جزیره است که مهم‌ترین آن‌ها جزایر سقطره در دریای عرب است.\n تیم ملی فوتبال یمن نماینده کشور یمن در مسابقات بین‌المللی و آسیا است که زیر نظر فدراسیون فوتبال یمن فعالیت می‌کند.\n اولین بازی رسمی این تیم در تاریخ ۵ سپتامبر ۱۹۶۵ میلادی در برابر تیم ملی فوتبال سودان برگزار شده‌است. این تیم در جام ملت‌های آسیا ۱۹۷۶ نیز حضور داشت.\n یمن در بهترین رنکینگ خود در فیفا در آگوست 1993 در جایگاه 90 جهان و در بدترین رنکینگ خود در جولای 2000 در جایگاه 163 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم ابراهیم میبراتو اهل اتیوپی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\nنخستین بازی ملی\n\n سودان ۹–۰ یمن\n (مصر، سپتامبر ۵، ۱۹۶۵)\n  بهترین پیروزی\n\n یمن ۱۱–۲ بوتان\n (کویت، فوریه ۱۸، ۲۰۰۰)\n بدترین شکست\n\n لیبی ۱۶–۱ یمن\n (مصر; آگوست، ۱۹۶۵)\n جام ملت‌های آسیا\n\n 2 بار حضور (نخستین ۱۹۷۶)\n بهترین نتیجه\n\n مرحله اول\n بازیکن کلیدی\n\n ایمن الهاجری؛ (زاده ۱ ژانویه ۱۹۹۲) یک بازیکن فوتبال اهل یمن است. او درسال ۲۰۱۱ به تیم فوتبال تراکتورسازی پوست.\n وی همچنین برای تیم ملی فوتبال یمن 25 بازی و 3 گل به ثمر رسانده است.</item>
		<item>عربستان با نام رسمی عربستان سعودی بزرگترین کشور در باختر آسیا است. این کشور که بخش عمده شبه‌جزیره عربستان را دربر گرفته‌است از شمال با عراق، اردن و کویت از سوی خاور با امارات متحده عربی، قطر و خلیج فارس از جنوب خاوری با عمان از سوی جنوب با یمن و از سوی باختر با دریای سرخ هم‌مرز است. جایگاه‌های مهم دینی مسلمانان هم‌چون کعبه، قبرستان بقیع، مسجد النبی و آرامگاه پیامبر اسلام در این کشور جای دارد.\n عربستان سعودی با ۲٫۱۴۹ میلیون کیلومتر مربع مساحت، بزرگترین کشور غرب آسیا و دومین کشور وسیع عرب‌نشین پس از الجزایر است. این کشور بیش از ۳۳ میلیون نفر جمعیت دارد که فقط ۱۶ میلیون آن‌ها شهروند این کشور و بقیه از اتباع خارجی هستند.\n تیم ملی فوتبال عربستان زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند. این تیم یکی از پرافتخارترین تیم‌های ملی فوتبال در سطح آسیا می‌باشد. از افتخارات این تیم می‌توان به ۳ عنوان قهرمانی در مسابقات جام ملت‌های آسیا در سال‌های ۱۹۸۴، ۱۹۸۸ و ۱۹۹۶ و پنجمین جواز حضور در جام جهانی فوتبال اشاره کرد.\n عربستان در بهترین رنکینگ خود در رده 21 ژوئیه 2004 و در بدترین رنکینگ در رده 101 ژوئیه 2012 قرار داشته است.\n افتخارات\n جام جهانی:\n عربستان در جام جهانی هیچ افتخاری کسب نکرده و تنها توانسته 1 بار در سال 1994 از گروه خود صعود کند.\n جام ملت های آسیا:\n 3 بار قهرمانی در سالهای 1984 و 1988 و 1996\n 3 بار نایب قهرمانی در سالهای 1992 و 2000 و 2007\n اسطوره ها\n محمد عبدالعزیز الدعایه\n محمد الخلیوی\n سامی جابر\n عبدالله زبرماوی\n حسین عبدالغنی\n سعود کریری\n محمد عبدالجواد\n محمد الشلهوب\n ماجد عبدالله\n یاسر القحطانی\n طلال المشعل\n ابراهیم الشهرانی\n خالد المولد\n فهد المهلل\n سعید عویران\n بازیکن کلیدی\n سلمان الفرج زاده ۱ اوت ۱۹۸۹) یک بازیکن فوتبال اهل عربستان سعودی است. از باشگاه‌هایی که در آن بازی کرده‌است می‌توان به الهلال عربستان و عربستان سعودی اشاره کرد.\n اولین بازی ملی او یک بازی دوستانه در 14 اکتبر 2012 در برابر کنگو بود که این بازی با پیروزی 3 بر 2 به نفع عربستان به پایان رسید.</item>
		<item>قطر با نام رسمی دولت قطر کشوری در جنوب غربی قاره آسیا در منطقه خاورمیانه و در شرق شبه‌جزیره عربستان، و در بخش جنوبی خلیج فارس واقع شده‌است. پایتخت آن، دوحه است. قطر مرز مشترک زمینی با عربستان سعودی، و مرز آبی با کشورهای ایران، کویت، عراق، عربستان، بحرین و امارات متحده عربی دارد.\n زبان رسمی این کشور زبان عربی است و از زبان انگلیسی معمولاً به عنوان زبان دوم استفاده می‌شود. دین رسمی آن اسلام، واحد پول آن ریال و مساحت آن ۱۱٬۴۹۳ کیلومتر مربع است.\n تیم ملی فوتبال قطر نماینده فوتبال کشور قطر در مسابقات بین‌المللی است. این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در قطر و زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند و از سال ۱۹۷۰ میلادی عضو فیفا بوده است.\n قطر هنوز نتوانسته است به دور پایانی جام جهانی فوتبال راه یابد.\n قطر در بهترین رنکینگ خود در فیفا در آگوست 1993 در جایگاه 51 جهان و در بدترین رنکینگ خود در دسامبر 2010 در جایگاه 114 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم فلیکس سانچز باس اسپانیایی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n  بحرین ۲–۱ قطر\n (بحرین; ۲۷ مارس ۱۹۷۰)\n بهترین پیروزی\n\n قطر ۱۵–۰ بوتان\n (دوحه;قطر; ۳ سپتامبر ۲۰۱۵)\n بدترین شکست\n\n کویت ۹–۰ قطر\n (کویت; ۱۹۷۳)\n جام ملت‌های آسیا\n\n 9 بار حضور (نخستین ۱۹۸۰)\n بهترین نتیجه\n\n یک چهارم نهایی، ۲۰۰۰، ۲۰۱۱\n اسطوره ها\n\n وسام رزق، بلال محمد، مبارک مصطفی، محمد سالم العنزی، منصور مفتاح، عادل خمیس، سید علی البشیر\n بازیکن کلیدی\n\n حسن الهیدوس (زاده ۱۱ دسامبر ۱۹۹۰) یک بازیکن فوتبال اهل قطر است.\n وی علاوه بر اینکه مهاجم تیم السد است در تیم ملی فوتبال قطر نیز بازی می‌کند و برای تیم ملی قطر در 105 بازی 22 گل به ثمر رسانده است. وی همچنین با تیم السد قطر به افتخارات متعددی دست یافته است.</item>
		<item>لُبْنان با نام رسمی جمهوری لبنان کشوری در غرب آسیاست. لبنان در شمال با سوریه و در جنوب با فلسطین مرز مشترک دارد. موقعیت جغرافیایی لبنان در نقطه طلاقی مدیترانه و جهان عرب منجر به شکل‌گیری تاریخی غنی و تنوع دینی، نژادی و فرهنگی شده‌است. لبنان را عروس خاورمیانه گویند.\n تیم ملی فوتبال لبنان نماینده کشور لبنان در مسابقات بین‌المللی و آسیا است که زیر نظر فدراسیون فوتبال لبنان فعالیت می‌کند.\n اولین بازی رسمی این تیم در تاریخ ۲۷ آوریل ۱۹۴۰ میلادی در برابر تیم ملی فوتبال فلسطین برگزار شده است.\n لبنان در بهترین رنکینگ خود در فیفا در دسامبر 1998 در جایگاه 85 جهان و در بدترین رنکینگ خود در آوریل 2011 در جایگاه 178 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم میودراگ رادولوویچ مونته نگرویی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n فلسطین اشغالی ۵–۱ لبنان\n (تل‌آویو، آوریل ۲۷، ۱۹۴۰)\n بهترین پیروزی\n\n لبنان ۱۱–۱ فیلیپین\n (توکیو، ژاپن; سپتامبر ۲۸، ۱۹۶۷)\n بدترین شکست\n\n عراق ۸–۰ لبنان\n (بغداد، عراق; نوامبر ۲۵، ۱۹۵۹)\n قطر ۸–۰ لبنان\n (دوحه، قطر; مارس ۲۷، ۱۹۸۵)\n جام ملت‌های آسیا\n\n 1 بار حضور\n (جام ملت‌های آسیا ۲۰۰۰)\n بهترین نتیجه\n\n مرحله گروهی\n اسطوره ها\n\n جوزف نالبانیان، جوزف ابو مراد، عدنان الشرجی، محمود حمود، عدنان مکتاش\n بازیکن کلیدی\n\n حسن معتوق (زاده ۸ اکتبر ۱۹۸۷) یک بازیکن فوتبال است.\n این بازیکن با تجربه کاپیتان تیم ملی لبنان است و همچنین 69 بازی ملی و 19 گل در کارنامه خود دارد.</item>
		<item>کره شمالی با نام رسمی جمهوری دموکراتیک خلق کره (جمهوری دموکراتیک مردم کره)، کشوری در بخش شمالی شبه‌جزیره کره در شرق آسیا است. پایتخت و بزرگ‌ترین شهر آن پیونگ‌یانگ است. این کشور از جنوب با کره جنوبی از شمال با جمهوری خلق چین و در زاویه شمال شرقی مرز کوچکی با روسیه دارد.\n تیم ملی فوتبال جمهوری دموکراتیک خلق کره که در محاوره و رسانه‌ها به کره شمالی معروف است یک تیم فوتبال بین‌المللی است که به نمایندگی از کره شمالی به میدان می‌رود. این تیم زیر نظر فدراسیون فوتبال کره شمالی فعالیت می‌کند. این تیم دو بار در سالهای ۱۹۶۶ و ۲۰۱۰ به جام جهانی فوتبال راه یافته است. این تیم از اهالی کره شمالی و کره‌ای‌های متولد ژاپن تشکیل می‌شود.\n درخشان‌ترین دوران این تیم در جام جهانی ۱۹۶۶ رقم خورد. آن‌ها ایتالیا را ۰-۱ شکست داده و به مرحله یک‌چهارم‌نهایی راه یافتند. در آنجا نیز ۰-۳ از پرتغال پیش افتادند اما با درخشش اوزه‌بیو و چهار گل او بازی را ۳-۵ واگذار کردند. کره شمالی اولین تیم آسیایی بود که از مرحله گروهی جام جهانی صعود کرد.\n کره شمالی در بهترین رنکینگ خود در فیفا در نوامبر 1993 در جایگاه 57 جهان و در بدترین رنکینگ خود در اکتبر 1998 در جایگاه 181 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم کیم یونگ جون اهل کره شمالی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n چین ۰ - ۱ کره شمالی\n (پکن، چین؛ ۷ اکتبر، ۱۹۵۶)\n بهترین پیروزی\n\n کره شمالی ۲۱ - ۰ گوآم\n (تایچی، تایوان؛ ۱۱ مارس، ۲۰۰۵\n بدترین شکست\n\n پرتغال ۷ - ۰ کره شمالی\n (کیپ تاون، آفریقای جنوبی، جام جهانی ۲۰۱۰؛ ۲۱ ژوئن ۲۰۱۰)\n جام جهانی\n\n 2بار حضور (نخستین: ۱۹۶۶)\n بهترین نتیجه\n\n ۱۹۶۶ -یک‌چهارم‌نهایی\n شرق آسیا\n 2 بار حضور (نخستین: ۱۹۸۰)\n بهترین نتیجه\n\n ۱۹۸۰ - نیمه‌نهایی\n اسطوره ها\n\n پاک نام کو، ری کوان چام، کیم یونگ جون، یون ته سه، هان یانگ جو، مون این‌گوک\n بازیکن کلیدی\n\n جونگ ایل-گوان؛ (زاده ۳۰ اکتبر ۱۹۹۲) یک بازیکن فوتبال اهل کره شمالی است.\n وی همچنین در تیم ملی فوتبال کره شمالی سابقه 59 بازی و 18 گل ملی دارد.</item>
		<item>اُزبَکِستان کشوری در آسیای مرکزی و دارای مرز مشترک با کشورهای افغانستان، تاجیکستان، ترکمنستان، قرقیزستان، و قزاقستان است. پایتخت این کشور شهر تاشکند است. مساحت خاک ازبکستان ۴۴۷٬۴۰۰ کیلومتر مربع است (پنجاه و ششمین کشور از نظر وسعت) و جمعیت آن در سال ۲۰۱۷ میلادی نزدیک به ۳۳ میلیون نفر برآورد شد. ازبکستان پرجمعیت‌ترین کشور در میان کشورهای آسیای مرکزی است. واحد پول این کشور سوم ازبکستان نام دارد.\n زبان رسمی ازبکستان زبان ازبکی است که با خط لاتین نوشته می‌شود. واژه ازبکستان از دو بخش ازبک و ـستان تشکیل شده که به معنای «سرزمین ازبک‌ها» است.\n تیم ملی فوتبال ازبکستان نماینده فوتبال کشور ازبکستان در مسابقات بین‌المللی است. این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در ازبکستان و زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند.\n پس از جدایی این کشور از اتحاد جماهیر شوروی، تیم ملی فوتبال این کشور نخستین بازی خود را با تاجیکستان در ۱۷ ژوئن ۱۹۹۲ انجام داد. ورزشگاه مرکزی پاختاکور، محل انجام بازی‌های تیم ملی فوتبال ازبکستان است.\n ازبکستان هنوز نتوانسته‌ است به دور پایانی جام جهانی فوتبال راه یابد.\n سرشناس‌ترین بازیکن این کشور سرور جپاروف می‌باشد که تاکنون ۲ بار موفق به کسب عنوان بازیکن سال فوتبال آسیا شده‌ است.\n ازبکستان در بهترین رنکینگ خود در فیفا در نوامبر 2006 در جایگاه 45 جهان و در بدترین رنکینگ خود در نوامبر 1996 در جایگاه 119 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم هکتور کوپر آرژانتینی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n تاجیکستان ۲–۲ ازبکستان\n (دوشنبه، تاجیکستان; ۱۷ ژوئن ۱۹۹۲)\n بهترین پیروزی\n\n  مغولستان ۰–۱۵ ازبکستان\n (تایلند; دسامبر ۵، ۱۹۹۸)\n بدترین شکست\n\n ژاپن ۸–۱ ازبکستان\n (صیدا، لبنان; اکتبر ۱۷، ۲۰۰۰)\n جام ملت‌های آسیا\n\n 7 بار حضور (نخستین ۱۹۹۶)\n بهترین نتیجه\n\n چهارم؛ ۲۰۱۱\n اسطوره ها\n\n تیمور کاپاتزه، آندری فودورف، میرجلال قاسموف، اولوغبیک باکایف، ایگور شکویین، جعفر ایریسموتوف\n بازیکن کلیدی\n\n سرور رشاتوویچ جپاروف (زاده ۳ اکتبر ۱۹۸۲)بازیکن فوتبال اهل ازبکستان است که در پست هافبک برای باشگاه فوتبال ژتیسو بازی می‌کند. وی سابقه کاپیتانی تیم ملی فوتبال ازبکستان را دارد.\n او سابقه حضور در بسیاری از لیگ‌های معتبر آسیایی را در دارد؛ وی در کشورهای همچون کره و عربستان سعودی بازی کرده و همچنین در لیگ حرفه‌ای خلیج فارس هم بازی کرده است. او دوبار مرد سال فوتبال آسیا شده که کمتر کسی می‌تواند این عنوان را کسب کند. جپاروف یکی از بهترین بازیکنان تیم ملی ازبکستان بوده می‌توان گفت بهترین هافبک تاریخ فوتبال ازبکستان است او در دوران حرفه ای خود بیست یک جام رسمی کسب کرد.\n افتخارات\n\n باشگاهی\n پاختاکور\n\n لیگ برتر ازبکستان (۶): ۲۰۰۲، ۲۰۰۳، ۲۰۰۴، ۲۰۰۵، ۲۰۰۶، ۲۰۰۷\n جام حذفی ازبکستان (۶): ۲۰۰۲، ۲۰۰۳، ۲۰۰۴، ۲۰۰۵، ۲۰۰۶، ۲۰۰۷\n جام کشورهای مشترک‌المنافع (۱): ۲۰۰۷\n بنیادکار\n\n لیگ برتر ازبکستان (۲): ۲۰۰۸، ۲۰۰۹\n جام حذفی ازبکستان (۱): ۲۰۰۸\n سئول\n\n لیگ برتر کره جنوبی (۱): ۲۰۱۰\n جام حذفی کره جنوبی (۱): ۲۰۱۰\n الشباب\n\n لیگ برتر عربستان (۱): ۲۰۱۱\n سئونگنام\n\n جام اف‌ای کره (۱): ۲۰۱۴\n لوکوموتیو\n\n لیگ برتر ازبکستان (۱): ۲۰۱۶\n جام حذفی ازبکستان (۱): ۲۰۱۶\n استقلال\n\n جام حذفی فوتبال ایران (۱): ۹۷–۱۳۹۶\n فردی\n\n آقای گل لیگ برتر ازبکستان: ۲۰۰۸ (۱۹ گل)\n بازیکن فوتبال سال ازبکستان (۲): ۲۰۰۸، ۲۰۱۰\n بازیکن فوتبال سال آسیا (۲): ۲۰۰۸، ۲۰۱۱\n تیم منتخب سال لیگ برتر خلیج فارس: ۹۷–۱۳۹۶\n بهترین پاسور لیگ ایران در فصل ۹۷–۱۳۹۶</item>
		<item>ترکمنستان  کشوری در آسیای میانه است. این کشور تا سال ۱۹۹۱ با نام جمهوری شورایی ترکمنستان یکی از جمهوری‌های تشکیل دهنده اتحاد شوروی بود. ترکمنستان از جنوب با افغانستان و ایران، از شمال با ازبکستان و قزاقستان و از مغرب با دریای خزر همسایه و از طریق این دریا با کشورهای جمهوری آذربایجان و روسیه نیز همسایه است. نام کشور «ترکمنستان» از دو بخش «ترکمن» و «ستان» تشکیل شده که به معنای «سرزمین ترکمن‌ها» است. بیشتر مردم این کشور از قوم ترکمن هستند و به زبان ترکمنی (شاخه‌ای از زبان‌های ترکی‌تبار) صحبت می‌کنند.\n تیم ملی فوتبال ترکمنستان نماینده کشور ترکمنستان در مسابقات بین‌المللی و آسیا است که زیر نظر فدراسیون فوتبال ترکمنستان فعالیت می‌کند.\n اولین بازی رسمی این تیم در تاریخ ۱ ژوئن ۱۹۹۲ میلادی در برابر تیم ملی فوتبال قزاقستان برگزار شده است.\n ترکمنستان در بهترین رنکینگ خود در فیفا در آوریل 2004 در جایگاه 86 جهان و در بدترین رنکینگ خود در سپتامبر 2007 در جایگاه 174 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم یازگی هژوگلدیف ترکمنستانی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n قزاقستان ۱–۰ ترکمنستان\n (آلماآتی، جمهوری سوسیالیستی قزاقستان شوروی; ۱ ژوئن 1992)\n بهترین پیروزی\n\n ترکمنستان ۱۱–۰ افغانستان\n (عشق‌آباد، ترکمنستان; ۱۹ نوامبر ۲۰۰۳)\n بدترین شکست\n\n تاجیکستان ۵–۰ ترکمنستان\n (دوشنبه (تاجیکستان); تاجیکستان; ۲۲ ژوئن ۱۹۹۷)\n کویت ۶–۱ ترکمنستان\n (کویت، کویت; ۱۰ فوریه ۲۰۰۰)\n قطر ۵–۰ ترکمنستان\n (دوحه، قطر; ۳۱ مه ۲۰۰۴)\n بحرین ۵–۰ ترکمنستان\n (الرفاع، بحرین; ۳ آگوست ۲۰۰۵)\n جام ملت‌های آسیا\n\n 2 بار حضور (نخستین جام ملت‌های آسیا ۲۰۰۴)\n بهترین نتیجه\n\n مرحله اول\n بازیکن کلیدی\n\n روسلین میگازوف (متولد 23 نوامبر 1991) یک بازیکن فوتبال اهل ترکمنستان است که برای اف کی پریبرام (اکنون به صورت قرضی در اس کی اسلاویا پراگ بازی می کند)به عنوان یک هافبک راست یا چپ بازی می کند. وی همچنین برای تیم ملی ترکمنستان 21 بازی کرده و 4 گل به ثمر رسانده است.</item>
		<item>مجمع‌الجزایر ژاپن کشوری در اقیانوس آرام در آسیای شرقی است، که یکی از قدرت‌های اصلی اقتصادیِ جهان و سومین اقتصاد بزرگ جهان از نظر تولید ناخالص داخلی است.ژاپن یک کشور پادشاهی‌است که برمبنای قانون اساسی ژاپن اداره می‌شود.\n ژاپن کشوری کاملاً محصور شده در آب است که با مرزهای آبی با کشورهای چین، کره جنوبی، کره شمالی و روسیه همسایه‌است. وسعت کنونی ژاپن ۳۸۷۰۰۰ کیلومتر مربع است (کمتر از ایالت کالیفرنیا در آمریکا).\n ژاپن با جمعیتی در حدود ۱۲۸ میلیون نفر دهمین کشور پرجمعیت جهان است. توکیو پایتخت ژاپن با بالغ بر ۳۵ میلیون نفر جمعیت از بزرگترین و گرانترین پایتخت‌های جهان است.\n تیم ملی فوتبال ژاپن زیر نظر فدراسیون فوتبال ژاپن اداره می‌شود. این تیم با ۴ عنوان قهرمانی در مسابقات جام ملت‌های آسیا در سال‌های ۱۹۹۲، ۲۰۰۰، ۲۰۰۴و ۲۰۱۱ از دیدگاه تعداد قهرمانی رکورددار آسیا محسوب می‌شود. این تیم میشود,این تیم در کانامه خود 5 دوره صعود به جام جهانی و دو بار رسیدن به مرحله یک‌هشتم‌نهائی جام جهانی در سال‌های ۲۰۰۲ و ۲۰۱۰ و نایب قهرمانی در جام کنفدراسیون‌ها ۲۰۰۱ از پرافتخارترین تیم‌های ملی فوتبال آسیا در جهان محسوب می‌شود.\n هرچند مدال برنز المپیک ۱۹۶۸ مکزیکوسیتی مهمترین عنوان تیم ملی ژاپن در میادین بین‌المللی فوتبال بوده‌است اما تیم ملی ژاپن با توجه به آماتور بودن فوتبال در ژاپن، تا ۳۰ سال بعد موفق به صعود به جام جهانی نشد. تأسیس جی‌لیگ لیگ حرفه‌ای فوتبال ژاپن در سال ۱۹۹۳ کمک شایانی به قدرت گرفتن فوتبال ملی این کشور کرد.\n سرمربی تیم ملی ژاپن وحید خلیلهوژیچ می باشد. این تیم در بهترین رنکینگ فیفا در رده 9 فوریه 1998 و در بدترین رنکینگ خود در رده 62 در فوریه 2000 قرار گرفته است.\n افتخارات\n جام جهانی:\n این تیم در جام جهانی افتخاری ندارد و تنها توانسته 2 بار در سالهای 2002 و 2010 به یک هشتم نهایی صعود کند.\n جام ملت های آسیا:\n 4 بار قهرمانی در سالهای 1992 و 2000 و 2004 و 2011\n 1 بار مقام چهارم در سال 2007\n جام کنفدراسیون ها:\n 1 بار نایب قهرمانی در سال 2001\n المپیک:\n 1 بار مقام سوم در سال 1968\n اسطوره ها\n ماسامی ایهارا\n یوشیکاتسو کاواگوچی\n شونسوکی ناکامورا\n کونیشیگه کاماموتو\n کازویوشی میورا\n کازوشی کیمورا\n نائوهیرو تاکاهارا\n هیرومی هارا\n تاکویا تاکاگی\n بازیکن کلیدی\n شینجی کاگاوا فوتبالیست اهل ژاپن است که در سال ۱۹۸۹ در کوبه متولد شد و هم اکنون در باشگاه بروسیا دورتموند بازی می‌کند. شینجی فوتبالش را از سن ۵ سالگی آغاز کرد و بین سال‌های ۱۹۹۴ تا ۱۹۹۹ در باشگاه فوتبال مارینو حضور داشت. مقصد بعدی او باشگاه کوبه بود که تا سال ۲۰۰۱ در آنجا حضور داشت. سپس ۴ سال در باشگاه میاگی بارسلونا حضور داشت. در همین اوقات بود که باشگاه سرزو اوزاکا استعداد وی را شناخت و در سن ۱۷ سالگی با وی قرارداد امضا کرد تا وی تبدیل به اولین بازیکنی شود که پیش از فارغ‌التحصیلی از دبیرستان، قرارداد حرفه‌ای امضا کرده باشد. در سال ۲۰۰۷ با وجود حضوری نسبتاً ثابت در تیم و به‌دست آوردن جایگاه در ترکیب، نتوانست همراه این تیم به لیگ دسته یک ژاپن صعود کند. در تابستان ۲۰۱۰ کاگاوا با مبلغ ۳۵۰ هزار یورو به باشگاه آلمانی بورسیا دورتموند پیوست.</item>
		<item>سلطان‌نشین عُمان کشوری پادشاهی است در خاور شبه جزیره عربستان. پایتخت این کشور شهر مسقط است. عمان از خاور به دریای عرب و از شمال به دریای عمان منتهی می‌شود. این کشور از جنوب با یمن و از غرب با عربستان سعودی و امارت متحده عربی همسایه است. عمان همچنین دارای مرز دریایی با ایران است.\n تیم ملی فوتبال عمان نماینده فوتبال کشور عمان در مسابقات بین‌المللی است. این تیم مجموعه‌ای است از بهترین بازیکنان رشته فوتبال در عمان و زیر نظر فدراسیون فوتبال این کشور فعالیت می‌کند.\n حشمت مهاجرانی و همایون شاهرخی در دهه نود میلادی، مدتی نیز سرمربیگری این تیم را بر عهده داشتند.\n عمان هنوز نتوانسته است به دور پایانی جام جهانی فوتبال راه یابد.\n عمان در بهترین رنکینگ خود در فیفا در آگوست 2004 در جایگاه 50 جهان و در بدترین رنکینگ خود در جولای 2003 در جایگاه 117 جهان قرار گرفته است.\n سرمربی فعلی این تیم پیتر تیم وربیک هلندی می باشد./n در ادامه به بررسی آمار این تیم در میادین بین المللی می پردازیم:\n نخستین بازی ملی\n\n سودان ۱۵–۰ عمان\n (قاهره، مصر; سپتامبر ۲، ۱۹۶۵)\n بهترین پیروزی\n\n عمان ۱۲–۰ لائوس\n (مسقط، عمان; آوریل ۳۰، ۲۰۰۱)\n بدترین شکست\n\n لیبی ۲۱–۰ عمان\n (عراق; آوریل ۱، ۱۹۶۶)\n جام ملت‌های آسیا\n\n 2 بار حضور (نخستین ۲۰۰۴)\n بهترین نتیجه\n\n مرحله اول\n بازیکن کلیدی\n\n عبدالعزیز المقبالی (زاده ۲۳ آوریل ۱۹۸۹) یک بازیکن فوتبال اهل عمان است.\n وی همچنین برای تیم ملی فوتبال عمان 72 بازی انجام داده و 25 گل به ثمر رسانده است.\n </item>
	</string-array>

   <string-array name="subject_formation">
    <item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nایگور آکنیف، ولادمیر گابولوف، آندره لونوف\n\nمدافعان:\nولادیمیر گرانت، سرگئی ایگنشویچ، فودور کودریاشف، ایلیا کوتپوف، روم نستادتر، کنستانتین راوش، آندری سمنوف، ایگور اسمولنیکوف، ماریو فرناندس\n\nهافبک ها:\nیوری گازینسکی، الکساندر گولوین، آلن دژاگوئف، الکساندر ایروخین، یوری ژیرکوف، دالر کوژیائف، روم زوبنین، الکسندار سامدوف، آنتون میرانچوک، الکساندار تاشائف، دنیس چریشیف\n\nمهاجمان:\nآرتم ژیوبا، الکسی میرانچک، فدر اسمولوف، فدر چالوفف</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nیاسر المسیلیم، عبدالله معیوف، محمد العویس\n\nمدافعان:\nمنصور الحربی، یاسر الشهرانی، اسامه هوساوی، عمر هوساوی، معتز هوساوی، علی البلیهی، محمد البریک\n\nهافبک ها:\nعبدالله عطیف، سلمان فرج، محمد کنو، عبدالله خیبری، حسین المقهوی، عبدالملک خیبری، هتان باهبری، سالم الدوساری، تیسیر الجاسم، یحیی الشهری\n\nمهاجمان:\nفهد المولد، مهند عسیری و محمد سهلاوی</item>
    <item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌ بان ها:\nعصام الحضری، شریف اکرامی، محمد الشناوی\n\nمدافعان:\n احمد فتحی، سعد سمیر، ایمن اشرف، محمد شافی، احمد المحمدی، ، احمد حجازی، عمر جبر، علی جبر، محمود حمدی\n\nهافبک ها:\nمحمد الننی، عبدالله السعید، محمد عبدالرزاق شیخ آبالا، ترزگه، رمضان صبحی، طارق حامد، کهربا، امر واردا، سام مورثی\n\nمهاجمان:\nمحمد صلاح، مروان محسن</item>
    <item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nفرناندو موسلرا، مارتین سیلوا، مارتین کامپانا\n\nمدافعان:\nخوزه خیمنس، دیگو گودین، سباستین کوتس، ماکسی پریرا، گاستون سیلوا، گیرمو وارلا، مارتین کاسرس، لوئیس پریرا\n\nهافبک ‌ها:\nناهیتان ناندز، ماتیاس وسینو، لوکاس توریرا، رودریگو بنتاکور، کارلوس سانچس، جورجین دی‌ اراسکاتا، کریستین رودریگز، گاستون رامیرس\n\nمهاجمان:\nلوئیس سوارز، ادینسون کاوانی، ماکسی لوپز، کریستین استوانی</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان‌ها:\nآنتونی لوپس، بتو، روی پاتریسیو\n\nمدافعان:\nسدریک سوارس، ریکاردو پریرا، په په، ژوزه فونته، برونو آلوس، روبن دیاس، رافائل گریرو، ماریو روی\n\nهافبک‌ها:\nویلیام کاروالیو، ژوائو موتینیو، ژوائو ماریو، مانوئل فرناندز، آدرین سیلوا، بروتو فرناندس\n\nمهاجمان:\nبرناردو سیلوا، رونالدو، ژلسون مارتینس، گونکالو گدس، ریکاردو کوارشما، آندره سیلوا</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nدخیا، په په رینا ، کپا آریسابالاگا\n\nمدافعان:\nراموس، ناچو هرناندس، کارواخال، پیکه، اودریوسولا، آلبا ، آسپلیکوئتا، ناچو مونرئال\n\nهافبک ها:\nایسکو، داوید سیلوا، بوسکتس، اینیستا، لوکاس واسکز، کوکه، تیاگو آلکانتارا، آسنسیو، سائول\n\nمهاجمان:\nدیگو کاستا، رودریگو، آسپاس</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nمنیر المحمدی، رضا التکناوتی، یاسین بونو\n\nمدافعان:\nنبیل ضرار، مروان داکوستا، مهدی بن عطیه، اشرف حکیمی، حمزه مندیل، رومن سائیس\n\nهافبک ها:\nسفیان امرابات، یوسف آیت بن ناصر، بدر بانون، کریم الأحمدی، مبارک بوصوفا، امین حارث، یونس بلهندا، فیصل فجر، نورالدین امرابات، حکیم زیاش\n\nمهاجمان:\nایوب الکعبی، خالد بوطیب، عزیز بوهدوز و مهدی کارسیلا</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌بان ها:\nعلیرضا بیرانوند، رشید مظاهری، امیر عابدزاده\n\nمدافعان:\nسید مجید حسینی، میلاد محمدی، محمد خانزاده، مرتضی پورعلی گنجی، پژمان منتظری، رامین رضاییان، روزبه چشمی\n\nهافبک ها:\nاحسان حاج صفی، کریم انصاری فرد، مسعود شجاعی، مهدی ترابی، امید ابراهیمی، سعید عزت اللهی\n\nمهاجمان:\nعلیرضا جهانبخش، اشکان دژآگه، مهدی طارمی، رضا قوچان نژاد، سامان قدوس، سردار آزمون، وحید امیری</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nآلفونس آرئولا، هوگو لوریس، استیو مانداندا\n\nمدافعان:\nلوکاس هرناندس، پرسنل کیمپبه، بنجامین مندی، بنجامین پاوارد، عادل رامی، جبرئیل سیسه، ساموئل اومتیتی، رافائل واران\n\nهافبک ها:\nانگولو کونته، بلیز ماتوئیدی، استیون انزونزی، پل پوگبا، کورنتین تولیسو\n\nمهاجمان:\nعثمان دمبله، نبیل فخیر، الیویه ژیرو، آنتوان گریزمان، توماس لمار، کیلیان امباپه، فلورین توون</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nمت رایان، برد جونز، دنی ووکویچ\n\nمدافعان:\nجیمز مردیت، میلوس دگنک، ترنت سینزبوری، متئو یورمان، عزیز بهیچ، جاش ریزدون، مارک میلیگان\n\nهافبک ها:\nآرون موی، مایل یدیناک، ماسیمو لونگو، جکسون ایروین، تام روجیک، دمیتری پتراتوس\n\nمهاجمان:\nتیم کیهیل، دنیل ارزانی، متئو لکی، رابی کروزه، تامی یوریچ، جیمی مک لارن، آندرو نابوت</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nکارلوس کاسدا، ژوزه کاروالیو و پدرو گایسه\n\nمدافعان:\nلوئیس آدیونکولا، آلدو کورسو، میگل ترائوکو، کریستین راموس، آلبرتو رودریگس، میگل آرائوخو، نیلسون لویولا و اندرسون سانتاماریا\n\nهافبک ها:\nادریسون فلورس، پائولو اورتادو، رناتو تاپیا، یوشیمار یوتون، پدرو آکینو، کریستین کوئوا و ویلدر کارتاگنا\n\nمهاجمان:\nپائولو گوئررو، آندره کاریو، جفرسون فارفان، سرخیو پنا، اندی پولو، رائو ریودیاس</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌بان‌ها:\n کاسپر اشمایکل،  یوناس لوسل و  فردریک رونو\n\nمدافعان:\nآندریاس کریستنسن،  سیمون کیائر، ماتیاس یورگنسن، یانیک وسترگارد، ینس لارسن، یوناس کنودسن و  هندریک دالسگارد\n\nهافبک ها:\nکریستین اریکسن،  توماس دلینی، مایکل کرون دلی،  لاسه شونه، لوکاس لراگر و ویلیام کویست\n\nمهاجمان:\nپیونه سیستو،  یوسف پولسن،  کاسپر دالبرگ،  آندریاس کورنلیوس، نیکولای یورگنسن، مارتین برایتوایتهو ویکتور فیشر</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nوینفرد کابایرو، فرانکو آرمانی، نائول گوسمان\n\nمدافعان:\nگابریل مرکادو، فدریکو فاسیو، مارکوس روخو، نیکولاس اوتامندی، نیکولاس تالیافیکو، کریستیان آنسالدی، مارکوس آکونا، خاویر ماسکرانو\n\nهافبک‌ ها:\nاور بانگا، لوکاس بیلیا، مانوئل لانزینی، جیوانی لوسلسو، آنخل دی ماریا، ماکسیمیلیانو مِسا، کریستین پاوون، ادواردو سالویو\n\nمهاجمان:\nپائولو دیبالا، لیونل مسی، سرخیو آگوئرو، گونسالو ایگواین</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nهانس هالدورسون، رونار رونارسون، فردریک شرام\n\nمدافعان:\n هوردور مگنوسون، راگنار سیگوردسون، آری اسکولاسون، کری آرناسون، هولمار ایولفسون، اسوریر اینگاسون، بیرکیـر سوارسون، سامائول فردیونسون\n\nهافبک ها:\n گیلفی سیگوردسون، آرون گونارسون، امیل هالفردسون، بیرکیـر بیارناسون، یوهان گودموندسون، آرتور ترائوستاسون، روریک گیسلاسون، اولافور اسکولاسون\n\nمهاجمان:\n آلفرد فینبوگاسون، آلبرت گودموندسون، بیورن سیگوردآرسون، یون بوتوارسون</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\n لووره کالینیچ، دانیل سوباسیچ، دومینیک لیواکوویچ\n\nمدافعان:\nورسالیکو، کورلوکا، ویدا، استرینیچ، یدوای، لوورن، پیواریچ، کالتا،کار\n\nهافبک ها:\nمودریچ، راکیتیچ، کوواچیچ، بروزوویچ، برداریچ، بادلی\n\nمهاجمان:\nماریو مانژوکیچ، ایوان پریشیچ، نیکولا کالینیچ، آندری کراماریچ، مارکو پیاکا و آنته ربیچ </item>
    <item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان:\nایکچوکوو ایزنوا، دنیل آکپیی، فرانسیس اوزوهو\n\nمدافعان:\n لئون بالوگان، چیدوزی آوازیم، ویلیام اکونگ، کنت اومرو، برایان ایدوو، عبدالله شهو، الدرسون اچیلیه، تایرون اِبوهی\n\nهافبک ها:\nجان اوبی میکل، اوگنی اونازی، جان اوگو، ویلفرد ان دیدی،  اوگنکارو ایتبو، جوئل اوبی\n\nمهاجمان:\nویکتور موزس، احمد موسی، الکس ایوبی، کلچی ایهه ناچو، اودیون ایگالو، سیمئون انوانکو</item>
    <item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nآلیسون ، ادرسون، کاسیو \n\nمدافعان:\nمارسلو ، دانیلو، فیلیپه لوئیس، فاگنر، مارکینیوش، تیاگو سیلوا، میراندا، پدرو گرومل\n\nهافبک ها:\nویلیان، فرناندینیو، پائولینیو، کوتینیو، کاسمیرو، رناتو آکوستو، فرد \n\nمهاجمان:\nنیمار، گابریل ژسوس، فرمینو، داگلاس کاستا، تایسون</item>
    <item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌بان‌ها:\nیان سومر، رومن بورکی، یوان امووگو\n\nمدافعان:\nاستفان لیششتاینر، ریکاردو رودریگس، فابین شار، میشائیل لانگ، فرانکوئیس موبانجه، سیلوان ویدمر، مانوئل آکانجی، نیکو الودی\n\nهافبک‌ها:\nوالون بهرامی، ژردان شقیری، جلسون فرناندس، بلریم ژمایلی، استیون زوبر،  گرانیت ژاکا، رمو فریولر ،  دنیس زکریا\n\nمهاجمان:\nهریس سفرووریچ ، ژوزف درمیچ،  بریل امبولو، ماریو گاورانوویچ </item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌بانان:\nکیلور ناواس، پاتریک پمبرتون، لئونل موریرا\n\nمدافعان:\nکریستین گامبوا، یان اسمیت، رونالد ماتاریتا، بریان اوبیدو، اسکار دوارته، جان کارلو گونسالس، فرانسیسکو کالوو، کندال واستون، جانی آکوستا\n\nهافبک‌ها:\nداوید پوسمان، یلتسین تخدا، سلسو بولخس، راندال آسوفیفا، رودنی والاس، برایان روئیس، دنیل کولیندرس، کریستین بولانیوس\n\nمهاجمان:\nجان ونگاس، جوئل کمپل، مارکو اورینیا </item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان:\nمارکو دمیتروویچ، ولادیمیر استویکوویچ، پدراگ رایکوویچ\n\nمدافعان:\nالکساندر کولاروف، برانیسلاو ایوانوویچ، آنتونیو روکاوینا، میلوش ولیکوویچ، نیکولا میلنکوویچ، اوروش اسپاییچ، دوشکو تودیچ، میلان رودیچ\n\nهافبک ها:\nسرگی میلینکوویچ،ساویچ، نمانیا ماتیچ، دوشان تادیچ، آدام لیاییچ، آدام گروییچ، فیلیپ کوستیچ، آندریا زیوکوویچ، لوکا میلیوویویچ، نمانیا رادونیچ\n\nمهاجمان:\n الکساندر میتروویچ، الکساندر پریوویچ، لوکا یوویچ</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌بان ها:\nمانوئل نویر، مارک‌آندره تر اشتگن، کوین تراپ \n\nمدافعان:\nجروم بواتنگ ، ماتیاس گینتر، یوناس هکتور، ماتس هوملس، جاشوا کیمیچ، ماروین پلاتن‌هارت، آنتونیو رودیگر، نیکلاس سوله \n\nهافبک ها و مهاجمان:\nجولین برانت، جولین دراکسلر، ماریو گومز، لئون گورتزکا ، ایلکای گون‌دوغان، سامی خدیرا، تونی کروس، توماس مولر، مسوت اوزیل، مارکو رویس، سباستین رودی، تیمو ورنر</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌بان ها:\nخسوس کورونا، آلفردو تالاورا و گیرمو اوچوآ\n\nمدافعان:\nادسون آلوارس، اوسوالدو آلانیس، هوگو آیالا، خسوس گایاردو، میگل لایون، هکتور مورنو و کارلوس سالسیدو\n\nهافبک‌ها:\n مارکو فابیان، جوانی دوسانتوس، جاناتان دوسانتوس، آندرس گواردادو، هکتور هررا، رافائل مارکس\n\nمهاجمان:\nخاویر آکینو، خاویر ارناندس، رائول خیمنس، ایروینگ لوسانو، اوریبه پرالتا و کارلوس ولا، خسوس کورونا</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌بان‌ها:\nروبین اولسن، کارل یوهانسون، کریستوفر نوردفلت\n\nمدافعان:\nمایکل لاستینگ، ویکتور لیندلوف، آندریاس گرانکوئیست، مارتین اولسن، لودویگ آگوستینسون، فیلیپ هلاندر، امیل کرافت، پونتوس جانسون\n\nهافبک‌ها:\nسباستین لارسن، آلبین اکدال، امیل فورسبرگ، گوستاو اسونسون، اسکار هیلمارک، ویکتور کلاسن، مارکوس رودن، جیمی دورماز \n\nمهاجمان:\nمارکوس برگ، جان گیدتی، اولا تویوونن، ایساک تلین </item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nکیم سئونگ جیو، کین جین هیون، جو هیون وو\n\nمدافعان:\nگو یوهان، اوه بان سوک، کیم مین وو، کیم هیونگ وون، پاک جو هو، یون یونگ سون، لی یونگ\n\nهافبک ها:\nجانگ هیون سو، جئونگ سئونگ هیون، هیئونگ چول، کو جا چئول، کی سونگ یئونگ، مون سئونگ مین، لی سئونگ وو، لی جائه سونگ\n\nمهاجمان:\nجونگ وو یونگ، جو سه جونگ، کیم شین ووک، سون هیونگ مین، هوان هی چان</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان‌ها:\nتیبو کورتوا، سایمون مینیوله، کوئن کاستلز\n\nمدافعان:\nتوبی آلدروایرلد ،توماس مونیه، یور تیلمنز، توماس فرمالن، یان فرتونگن، دریک بایوتا، ونسان کمپانی\n\nهافبک‌ها:\nیانیک کاراسکو، ناصر شاذلی، لئاندر دندونکر، کوین دی بروین، موسی دمبله، مروان فلینی، ادن هازارد، تورگان هازارد، عدنان یانوزای، دریس مرتنس، اکل ویتسل\n\nمهاجمان:\nمیکی باتشوایی، روملو لوکاکو</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌بان ها:\nخوسه کالدرون، خایمه پندو، الکس رودریگس\n\nمدافعان:\nفلیپه بالوی، هارولد کامینگس، فیدل اسکوبار، لوییس اوایه، رومن تورس، میشل موریو، اریک داویس، آدولفو ماچادو\n\nهافبک‌ها:\nادگارد بارسناس، آرماندو کوپر، آنیبال گودوی، گابریل گومس، والنتین پیمنتل، آلبرتو کینترو، خوسه لوییس رودریگس \n\nمهاجمان:\nآبدیل آرویو، اسماعیل دیاس، بلاس پرس،  لوییس تخادا، گابریل تورس </item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nمعز حسن، ایمن المثلوثی، فاروق بن مصطفى\n\nمدافعان:\nدیلان برون، صیام بن یوسف، یاسین مریاح، علی معلول، رامی البدوی، یوهان بن علوان، اسامه الحدادی\n\nهافبک ها:\nحمدی النقاز، إلیاس السخیری، محمد امین بن عمر، احمز خلیل، بسام الصرارفی، غیلان الشعلالی، الفرجانی ساسی، سیف الدین الخاوی، انیس البدری\n\nمهاجمان:\nوهبی الخزری، نعیم السلیتی، فخر الدین بن یوسف، صابر خلیفة</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nجوردن پیکفورد، نیک پوپ، جک بوتلند\n\nمدافعان:\nکایل واکر، تریپیر، آرنولد، گری کیهیل، دنی رز، جان استونز، هری مگوایر، فیل جونز، اشلی یانگ\n\nهافبک ها:\nاریک دایر، فابیان دلف، هندرسون، دله آلی، لوفتوس چیک، رحیم استرلینگ، جسی لینگارد\n\nمهاجمان:\nهری کین، واردی، راشفورد و دنی ولبک</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nوویچک شزنی، لوکاش فابیانسکی، بارتوش بیاکوفسکی\n\nمدافعان:\nووکاش پیشچک، کمیل گلیک، بارتوش برژینسکی، یان بدنارک، تیاگو تسیونک، آرتور یدژشیک، میکساو پازدان\n\nهافبک ها:\nپیوتر زیلینسکی، یاکوب بلاژیکوفسکی، گزگوژ کریچوویاک، کارول لینتی، ماتیی ریبوس، یاچک گورالسکی، رافا کورزاوا،  اسوومیر پشکو، کمیل گروسیچکی\n\nمهاجمان:\nروبرت لواندوفسکی، آرکادیوش میلیک،  داوید کوناتسکی، لوکاش تئودورچک</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه‌بان‌ها:\nعبدولایه دیالو، آلفرد گومیس و خدیم ان دیائه\n\nمدافعان:\nکالیدو کولیبالی،  یوسف سابالی، سلیف سانه،کارا امبوجی، لامین گاساما،  موسا واگو و  سالیو سیس\n\nهافبک ها:\nبادو اندیایه،  آلفرد اندیایه،  شیخ اندویه،  چیخو کویاته و ادریسا گوئیه\n\nمهاجمان:\nسادیو مانه،  مامه دیوف،  کیتا بالده،  دیافرا ساخو،  موسی کوناته،  اسماعیل سار،  ام بایه نیانگ و  موسی سو</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nخوزه کوادرادو، داوید اوسپینا، کامیلو وارگاس\n\nمدافعان:\nسانتیاگو آریاس، فرانک فابرا، جفرسون لرما، یری مینا، یوهان موجیکا، اسکار موریو، داوینسون سانچس، کریستن زاپاتا\n\nهافبک ها:\nآبل آگیلار، ویلمار باریوس، خوان کوادرادو، خوزه ایزکوریدا، خوان کوئینترو، خامس رودریگز، کارلوس سانچس، ماتیس اریبه\n\nمهاجمان:\nکارلوس باکا، میگوئل بورخا، رادامل فالکائو، لوییس موریل</item>
	<item>لیست بازیکنان\n\nدروازه بان ها:\nایجی کاواشیما ، ماساکی هیگاشیوچی، کسوکه ناکامورا\n\nمدافعان:\nیوتو ناگاتومو، توموآکی ماکینو، واتارو اندو، مایا یوشیدا، هیروکی ساکای، گوتوکو ساکای، جن شوجی، نائومیچی یوئدا\n\nهافبک‌ها:\n ماکوتو هاسبه، کیسوکه هوندا، تاکاشی اینوی، شینجی کاگاوا، هوتارو یاماگوچی، جنگی هاراگوچی، تاکاشی اوسامی، گاکو شیباسکای، ریوتا اوشیما\n\nمهاجمان:\nشینجی اوکازاکی، یویا اوساکا، یوشینوری موتو</item>	
</string-array>   
    
    
    <string-array name="group_labels">
        <item>A</item>
        <item>B</item>
        <item>C</item>
        <item>D</item>
        <item>E</item>
        <item>F</item>
	</string-array>


	<string-array name="group_1">
		<item>امارات</item>
		<item>بحرین</item>
		<item>تایلند</item>
		<item>هند</item>
	</string-array>

	<string-array name="group_2">
		<item>اردن</item>
		<item>استرالیا</item>
		<item>سوریه</item>
		<item>فلسطین</item>
	</string-array>

	<string-array name="group_3">
		<item>چین</item>
		<item>فیلیپین</item>
		<item>قرقیزستان</item>
		<item>کره جنوبی</item>
	</string-array>

	<string-array name="group_4">
		<item>ایران</item>
		<item>عراق</item>
		<item>ویتنام</item>
		<item>یمن</item>
	</string-array>

	<string-array name="group_5">
		<item>عربستان</item>
		<item>قطر</item>
		<item>لبنان</item>
		<item>کره شمالی</item>
	</string-array>

	<string-array name="group_6">
		<item>ازبکستان</item>
		<item>ترکمنستان</item>
		<item>ژاپن</item>
		<item>عمان</item>
	</string-array>



<string-array name="TeamNames">
		<item>امارات</item>
		<item>بحرین</item>
		<item>تایلند</item>
		<item>هند</item>
		<item>اردن</item>
		<item>استرالیا</item>
		<item>سوریه</item>
		<item>فلسطین</item>
		<item>چین</item>
		<item>فیلیپین</item>
		<item>قرقیزستان</item>
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>ایران</item>
		<item>عراق</item>
		<item>ویتنام</item>
		<item>یمن</item>
		<item>عربستان</item>
		<item>قطر</item>
		<item>لبنان</item>
		<item>کره شمالی</item>
		<item>ازبکستان</item>
		<item>ترکمنستان</item>
		<item>ژاپن</item>
		<item>عمان</item>
</string-array>   

     <string-array name="TeamNumbers">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
    	<item>4</item>
	    <item>5</item>
	    <item>6</item>
	    <item>7</item>
	    <item>8</item>
	    <item>9</item>
	    <item>10</item>
	    <item>11</item>
	    <item>12</item>
	    <item>13</item>
		<item>14</item>
	    <item>15</item>
        <item>16</item>
        <item>17</item>
    	<item>18</item>
	    <item>19</item>
	    <item>20</item>
	    <item>21</item>
	    <item>22</item>
	    <item>23</item>
	    <item>24</item>
	</string-array>

     
	<string-array name="Group1_Teams_left">
		<item>بحرین</item>
		<item>هند</item>
		<item>تایلند</item>
		<item>امارات</item>
		<item>تایلند</item>
		<item>بحرین</item>
	</string-array>

	<string-array name="Group1_Teams_Right">
		<item>امارات</item>
		<item>تایلند</item>
		<item>بحرین</item>
		<item>هند</item>
		<item>امارات</item>
		<item>هند</item>
	</string-array>


	<string-array name="Group2_Teams_left">
		<item>اردن</item>
		<item>فلسطین</item>
		<item>سوریه</item>
		<item>استرالیا</item>
		<item>سوریه</item>
		<item>اردن</item>
	</string-array>


	<string-array name="Group2_Teams_Right">
		<item>استرالیا</item>
		<item>سوریه</item>
		<item>اردن</item>
		<item>فلسطین</item>
		<item>استرالیا</item>
		<item>فلسطین</item>
	</string-array>

	<string-array name="Group3_Teams_left">
		<item>قرقیزستان</item>
		<item>فیلیپین</item>
		<item>چین</item>
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>چین</item>
		<item>فیلیپین</item>
	</string-array>


	<string-array name="Group3_Teams_Right">
		<item>چین</item>
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>فیلیپین</item>
		<item>قرقیزستان</item>
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>قرقیزستان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Group4_Teams_left">
		<item>یمن</item>
		<item>ویتنام</item>
		<item>ایران</item>
		<item>عراق</item>
		<item>عراق</item>
		<item>یمن</item>
	</string-array>


	<string-array name="Group4_Teams_Right">
		<item>ایران</item>
		<item>عراق</item>
		<item>ویتنام</item>
		<item>یمن</item>
		<item>ایران</item>
		<item>ویتنام</item>
	</string-array>

	<string-array name="Group5_Teams_left">
		<item>کره شمالی</item>
		<item>لبنان</item>
		<item>عربستان</item>
		<item>قطر</item>
		<item>قطر</item>
		<item>کره شمالی</item>
	</string-array>


	<string-array name="Group5_Teams_Right">
		<item>عربستان</item>
		<item>قطر</item>
		<item>لبنان</item>
		<item>کره شمالی</item>
		<item>عربستان</item>
		<item>لبنان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Group6_Teams_left">
		<item>ترکمنستان</item>
		<item>عمان</item>
		<item>ژاپن</item>
		<item>ازبکستان</item>
		<item>ازبکستان</item>
		<item>ترکمنستان</item>
	</string-array>


	<string-array name="Group6_Teams_Right">
		<item>ژاپن</item>
		<item>ازبکستان</item>
		<item>عمان</item>
		<item>ترکمنستان</item>
		<item>ژاپن</item>
		<item>عمان</item>
	</string-array>



	<string-array name="Stage8_Teams_left">
		<item>ویتنام</item>
		<item>چین</item>
		<item>عمان</item>
		<item>عربستان</item>
		<item>ازبکستان</item>
		<item>قرقیزستان</item>
		<item>بحرین</item>
		<item>عراق</item>
	</string-array>


	<string-array name="Stage8_Teams_Right">
		<item>اردن</item>
		<item>تایلند</item>
		<item>ایران</item>
		<item>ژاپن</item>
		<item>استرالیا</item>
		<item>امارات</item>
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>قطر</item>
	</string-array>

	<string-array name="Stage4_Teams_left">
		<item>ژاپن</item>
		<item>ایران</item>
		<item>قطر</item>
		<item>استرالیا</item>
	</string-array>


	<string-array name="Stage4_Teams_Right">
		<item>ویتنام</item>
		<item>چین</item>
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>امارات</item>
	</string-array>

	<string-array name="Stage2_Teams_left">
		<item>ژاپن</item>
		<item>امارات</item>
	</string-array>

	<string-array name="Stage2_Teams_Right">
		<item>ایران</item>
		<item>قطر</item>
	</string-array>

	<string-array name="Stage1_Teams_left">
		<item>قطر</item>
	</string-array>

	<string-array name="Stage1_Teams_Right">
		<item>ژاپن</item>
	</string-array>





	<string-array name="Day1_Teams_Left">
		<item>بحرین</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day1_Teams_Right">
		<item>امارات</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day2_Teams_Left">
		<item>اردن</item>
		<item>هند</item>
		<item>فلسطین</item>

	</string-array>

	<string-array name="Day2_Teams_Right">
		<item>استرالیا</item>
		<item>تایلند</item>
		<item>سوریه</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day3_Teams_Left">
		<item>قرقیزستان</item>
		<item>فیلیپین</item>
		<item>یمن</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day3_Teams_Right">
		<item>چین</item>
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>ایران</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day4_Teams_Left">
		<item>ویتنام</item>
		<item>کره شمالی</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day4_Teams_Right">
		<item>عراق</item>
		<item>عربستان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day5_Teams_Left">
		<item>ترکمنستان</item>
		<item>عمان</item>
		<item>لبنان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day5_Teams_Right">
		<item>ژاپن</item>
		<item>ازبکستان</item>
		<item>قطر</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day6_Teams_Left">
		<item>تایلند</item>
		<item>سوریه</item>
		<item>امارات</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day6_Teams_Right">
		<item>بحرین</item>
		<item>اردن</item>
		<item>هند</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day7_Teams_Left">
		<item>استرالیا</item>
		<item>چین</item>
		<item>کره جنوبی</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day7_Teams_Right">
		<item>فلسطین</item>
		<item>فیلیپین</item>
		<item>قرقیزستان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day8_Teams_Left">
		<item>ایران</item>
		<item>عراق</item>
		<item>عربستان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day8_Teams_Right">
		<item>ویتنام</item>
		<item>یمن</item>
		<item>لبنان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day9_Teams_Left">
		<item>قطر</item>
		<item>ژاپن</item>
		<item>ازبکستان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day9_Teams_Right">
		<item>کره شمالی</item>
		<item>عمان</item>
		<item>ترکمنستان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day10_Teams_Left">
		<item>تایلند</item>
		<item>بحرین</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day10_Teams_Right">
		<item>امارات</item>
		<item>هند</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day11_Teams_Left">
		<item>سوریه</item>
		<item>اردن</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day11_Teams_Right">
		<item>استرالیا</item>
		<item>فلسطین</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day12_Teams_Left">
		<item>چین</item>
		<item>فیلیپین</item>
		<item>عراق</item>
		<item>یمن</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day12_Teams_Right">
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>قرقیزستان</item>
		<item>ایران</item>
		<item>ویتنام</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day13_Teams_Left">
		<item>ازبکستان</item>
		<item>ترکمنستان</item>
		<item>قطر</item>
		<item>کره شمالی</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day13_Teams_Right">
		<item>ژاپن</item>
		<item>عمان</item>
		<item>عربستان</item>
		<item>لبنان</item>
	</string-array>


	<string-array name="Day14_Teams_Left">
		<item>ویتنام</item>
		<item>چین</item>
		<item>عمان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day14_Teams_Right">
		<item>اردن</item>
		<item>تایلند</item>
		<item>ایران</item>
	</string-array>


	<string-array name="Day15_Teams_Left">
		<item>عربستان</item>
		<item>ازبکستان</item>
		<item>قرقیزستان</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day15_Teams_Right">
		<item>ژاپن</item>
		<item>استرالیا</item>
		<item>امارات</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day16_Teams_Left">
		<item>بحرین</item>
		<item>عراق</item>
	</string-array>


	<string-array name="Day16_Teams_Right">
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>قطر</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day17_Teams_Left">
		<item>ژاپن</item>
		<item>ایران</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day17_Teams_Right">
		<item>ویتنام</item>
		<item>چین</item>
	</string-array>


	<string-array name="Day18_Teams_Left">
		<item>قطر</item>
		<item>استرالیا</item>
	</string-array>


	<string-array name="Day18_Teams_Right">
		<item>کره جنوبی</item>
		<item>امارات</item>
	</string-array>


	<string-array name="Day19_Teams_Left">
		<item>ژاپن</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day19_Teams_Right">
		<item>ایران</item>
	</string-array>


	<string-array name="Day20_Teams_Left">
		<item>امارات</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day20_Teams_Right">
		<item>قطر</item>
	</string-array>


	<string-array name="Day21_Teams_Left">
		<item>قطر</item>
	</string-array>

	<string-array name="Day21_Teams_Right">
		<item>ژاپن</item>
	</string-array>




    <string-array name="Group1_Timees">
        <item>شنبه 15 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>یکشنبه 16 دی\nساعت 17</item>
        <item>پنجشنبه 20 دی\nساعت 14:30</item>
        <item>پنجشنبه 20 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>دوشنبه 24 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>دوشنبه 24 دی\nساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Group2_Timees">
        <item>یکشنبه 16 دی\nساعت 14:30</item>
        <item>یکشنبه 16 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>پنجشنبه 20 دی\nساعت 17</item>
        <item>جمعه 21 دی\nساعت 14:30</item>
        <item>سه شنبه 25 دی\nساعت 17</item>
        <item>سه شنبه 25 دی\nساعت 17</item>
    </string-array>


    <string-array name="Group3_Timees">
        <item>دوشنبه 17 دی\nساعت 14:30</item>
        <item>دوشنبه 17 دی\nساعت 17</item>
        <item>جمعه 21 دی\nساعت 17</item>
        <item>جمعه 21 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>چهارشنبه 26 دی\nساعت 17</item>
        <item>چهارشنبه 26 دی\nساعت 17</item>
    </string-array>

    <string-array name="Group4_Timees">
        <item>دوشنبه 17 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>سه شنبه 18 دی\nساعت 17</item>
        <item>شنبه 22 دی\nساعت 14:30</item>
        <item>شنبه 22 دی\nساعت 17</item>
        <item>چهارشنبه 26 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>چهارشنبه 26 دی\nساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Group5_Timees">
        <item>سه شنبه 18 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>چهارشنبه 19 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>شنبه 22 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>یکشنبه 23 دی\nساعت 14:30</item>
        <item>پنجشنبه 27 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>پنجشنبه 27 دی\nساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Group6_Timees">
        <item>چهارشنبه 19 دی\nساعت 14:30</item>
        <item>چهارشنبه 19 دی\nساعت 17</item>
        <item>یکشنبه 23 دی\nساعت 17</item>
        <item>یکشنبه 23 دی\nساعت 19:30</item>
        <item>پنجشنبه 27 دی\nساعت 17</item>
        <item>پنجشنبه 27 دی\nساعت 17</item>
    </string-array>


    <string-array name="Stage8_Times">
        <item>یکشنبه 30 دی\nساعت 14:30</item>
        <item>یکشنبه 30 دی\nساعت 17:30</item>
        <item>یکشنبه 30 دی\nساعت 20:30</item>
        <item>دوشنبه 1 بهمن\nساعت 14:30</item>
        <item>دوشنبه 1 بهمن\nساعت 17:30</item>
        <item>دوشنبه 1 بهمن\nساعت 20:30</item>
        <item>سه شنبه 2 بهمن\nساعت 16:30</item>
        <item>سه شنبه 2 بهمن\nساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Stage4_Times">
        <item>پنجشنبه 4 بهمن\nساعت 16:30</item>
        <item>پنجشنبه 4 بهمن\nساعت 19:30</item>
        <item>جمعه 5 بهمن\nساعت 16:30</item>
        <item>جمعه 5 بهمن\nساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Stage2_Times">
        <item>دوشنبه 8 بهمن\nساعت 17:30</item>
        <item>سه شنبه 9 بهمن\nساعت 17:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Stage1_Times">
        <item>جمعه 12 بهمن\nساعت 17:30</item>
    </string-array>




    <string-array name="Day1_Timees">
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day2_Timees">
        <item>ساعت 14:30</item>
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day3_Timees">
        <item>ساعت 14:30</item>
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day4_Timees">
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day5_Timees">
        <item>ساعت 14:30</item>
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day6_Timees">
        <item>ساعت 14:30</item>
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day7_Timees">
        <item>ساعت 14:30</item>
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day8_Timees">
        <item>ساعت 14:30</item>
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day9_Timees">
        <item>ساعت 14:30</item>
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day10_Timees">
        <item>ساعت 19:30</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day11_Timees">
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 17</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day12_Timees">
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day13_Timees">
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 17</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>


    <string-array name="Day14_Timees">
        <item>ساعت 14:30</item>
        <item>ساعت 17:30</item>
        <item>ساعت 20:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day15_Timees">
        <item>ساعت 14:30</item>
        <item>ساعت 17:30</item>
        <item>ساعت 20:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day16_Timees">
        <item>ساعت 16:30</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day17_Timees">
        <item>ساعت 16:30</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day18_Timees">
        <item>ساعت 16:30</item>
        <item>ساعت 19:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day19_Timees">
        <item>ساعت 17:30</item>
    </string-array>


    <string-array name="Day20_Timees">
        <item>ساعت 17:30</item>
    </string-array>

    <string-array name="Day21_Timees">
        <item>ساعت 17:30</item>
    </string-array>





    <string-array name="Games">

		<item>امارات - بحرین</item>
		<item>تایلند - هند</item>
		<item>بحرین - تایلند</item>
		<item>هند - امارات</item>
		<item>امارات - تایلند</item>
		<item>هند - بحرین</item>
		<item>استرالیا - اردن</item>
		<item>سوریه - فلسطین</item>
		<item>اردن - سوریه</item>
		<item>فلسطین - استرالیا</item>
		<item>استرالیا - سوریه</item>
		<item>فلسطین - اردن</item>
		<item>چین - قرقیزستان</item>
		<item>کره جنوبی - فیلیپین</item>
		<item>فیلیپین - چین</item>
		<item>قرقیزستان - کره جنوبی</item>
		<item>کره جنوبی - چین</item>
		<item>قرقیزستان - فیلیپین</item>
		<item>ایران - یمن</item>
		<item>عراق - ویتنام</item>
		<item>ویتنام - ایران</item>
		<item>یمن - عراق</item>
		<item>ایران - عراق</item>
		<item>ویتنام - یمن</item>
		<item>عربستان - کره شمالی</item>
		<item>قطر - لبنان</item>
		<item>لبنان - عربستان</item>
		<item>کره شمالی - قطر</item>
		<item>عربستان - قطر</item>
		<item>لبنان - کره شمالی</item>
		<item>ژاپن - ترکمنستان</item>
		<item>ازبکستان - عمان</item>
		<item>عمان - ژاپن</item>
		<item>ترکمنستان - ازبکستان</item>
		<item>ژاپن - ازبکستان</item>
		<item>عمان - ترکمنستان</item>

        <item>اردن - ویتنام</item>
        <item>تایلند - چین</item>
        <item>ایران - عمان</item>
        <item>ژاپن - عربستان</item>
        <item>استرالیا - ازبکستان</item>
        <item>امارات - قرقیزستان</item>
        <item>کره جنوبی - بحرین</item>
        <item>قطر - عراق</item>
        <item>ژاپن - ویتنام</item>
        <item>ایران - چین</item>
        <item>قطر - کره جنوبی</item>
        <item>استرالیا - امارات</item>
        <item>ژاپن - ایران</item>
        <item>امارات - قطر</item>
        <item>قطر - ژاپن</item>

	</string-array>
    

	
</resources>
